分手台 做你樹窿(6) 放低你的故事與撕心裂肺嘅遺憾

Post 1 :
Post 2 :
Post 3 :
Post 4 :
Post 5 :

唔經唔覺就開到post 6，過去幾個月因為呢個post令我慢慢move on得返，亦都見到唔少巴絲開始過返精彩嘅生活 希望入嚟嘅你 亦都可以好快move on到
不要為了過去的事浪費未來的眼淚

我唔係好識講野 所以繼承原post樓主嘅一啲說話
「入得黎既你 我相信你個心依然好掛住佢
我知道你地已經好努力 亦有好多人會帶住遺憾走
唔緊要 想放負 有唔開心 有遺憾 有故事 有野想講 全部都可以係呢到留言
我地一定會睇哂佢
宜加既我地 其實可以做既野唔多
我地只可以做好自己 唔好比過去壞既自己影響將來好既自己
分手係一個事實 無論你帶住咩心情去睇 講分手個個唔係你
所以成件事你只可以去接受 但請你唔好放棄一切
將來仍然掌握係自己手中

希望大家係分手既時候，唔好只係去諗點樣復合
反而係應該係分手之後 去理解自己有咩錯 有咩過失
人就係咁 往往失去左先識得珍惜
但今次錯完 下次唔好再錯
咁先唔會枉費左兩個人既痛與愛
咁先對得住你下一段戀情
好好珍惜身邊每一個人 」

琴晚唔記得開定新post
係到繼續覆返巴打們先

巨乳控巴打 :
你ex講得啱，有不足嘅話改係好正常，但唔應該因為一個人而改變自己性格，做返最舒服嘅自己啦，你終有一日會搵到個同你夾嘅人。
至於屋企人方面，等自己平伏返心情先再同佢地傾啦，如果唔係佢地都會好擔心你。
會唔會搵返一個咁夾又咁愛既人黎拍拖結婚，我都有諗呢一點，至少到宜家我都未遇到有一個我咁愛嘅女仔，但將來嘅野無人知 可能你遇到一個更愛更夾嘅另一伴呢! 我身邊有唔少朋友都係咁，分手果時好sad好唔開心，宜家遇到個更愛錫佢地嘅另一伴

已經慣咗日日同佢痴埋一齊 點解佢可以咁殘忍 話忘記就忘記 日日同朋友出街玩 我就日日係度頹 唔通呢幾年同我一齊嘅回憶真係唔值得你留戀唔值得你再比多次機會大家去試咩 我知錯啦 我會去改 望就望到時仲有呢個機會比我再同你一齊 你要等我

想問下咁多位巴絲意見 希望睇到既都覆一覆我
同女朋友分左手一個半月
分手原因係我對佢唔夠好 冇好好珍惜佢
佢有講分手原因 聽完我都覺
好多位真係我錯 係我第一次拍拖
唔識對佢好唔識愛人
拍左幾年就安逸 冇做特別野去令佢感受我愛佢 佢最尾對住我 覺得累心淡
覺得我成日埋怨發脾氣同唔太理佢感受
一分左手我都好努力追返佢
分左手半個月到 都有同返佢wtsapp
我就開始計劃點追返佢
上星期佢同我出黎有食飯
雖然冇復合冇拖手 但佢俾我搭佢膊頭
仲有小小以前溫馨開心既時光
我問佢我地而家點 可唔可以追返佢
佢話觀察下我有冇改到
我話大約幾耐到 佢冇直接答我
用左例子答我 佢話有個朋友個ex等左佢四年先復合返
其實等四年唔係唔得 但係而家每日都過得好辛苦好心up
每日開心既來源係佢覆我wtsapp
唔開心既來源係佢話我有埋怨
（我自己唔識分 我只係講我想佢覆多d我 ）
同埋佢一唔覆我就會好頹好唔開心好想死
每日既情緒都俾佢dominate
好驚追佢既心情會呢種感覺磨蝕哂
好想可以同返佢一齊
為左佢 我幫佢做埋大學功課
送情人節禮物買左4位數字
淨係想佢開心
但係我都開始有d心累
想知道點先可以追返佢
其實係我好有決心改自己缺點
但有時真係覺得佢係敏感左
琴日發夢又見到佢話係返埋一齊
一起身灰撚到
仲有又好大危機感
佢同科有兩個男仔追佢
其中一個仲買左禮物 勁多份
又公仔又野食 係街等左佢幾個鐘俾佢
好驚佢俾人追左
有fd話係街見到佢拖住另一個男仔
一聽到果陣成個人震哂 唔識反應
跟住我問佢 佢話冇
好堅持話冇 咁我最後都選擇左信佢
因為我覺得佢仲有小小愛我
有時都仲會Snapchat 自拍俾我
不過好在意就係成日唔覆我wtsapp
覆得我好慢 我問佢點解
佢話專登 用黎試下我有冇改善到我
冇耐性呢個缺點 好驚好不安
形住佢係搵緊第二個男仔
明明知道分左手
但係拍左7年都可以轉畫轉得咁快咩
點解咁捨得我地感情
好心痛
雖然佢話冇feel唔會同佢地一齊
但係聽到佢地客觀條件屌打我果陣
果種毒撚心態就出哂黎
想問下如果想追返佢有咩意見
有冇人成功過 應該點做
唔好too long did’t read我

多謝巴打你 反省緊我一路都用佢做寄托 而家一失去左佢我就變成咁 而家會想好好搵一啲興趣去玩下 做好自己先再算 諗係識咁諗 希望做到

留名

無feel 真係好難接受

咁我其實仲有冇機

啱啱我又開左 等我個(6)沉左去啦
開到第(6)個Post 其實唔知係唔係一件好事
我接觸左呢一個Post都兩個幾月 多謝呢度所有晚絲陪伴
狗年已到 今日正正係我EX 生日嘅日子 都唔知係唔係咁啱

反正佢都睇唔到 我可以係呢度同佢講聲生日快樂
祝你以後都生活開開心心 雖然我唔已經比唔到信心你去同我一齊面對困難

同你分手都3個月有多 過去你令的成長 令我改變 令我認識自己 重新去了解愛情係咩一回事
有人同我講都要我覺己醒覺先會去改 所以多謝你比呢一啲經歷比我去自己自己的不足

終於係雞年完結前一星期可以見到你 期望左差唔多三個月 終於聽到你同我講你掛住我想見我
我果一下雖然唔係香港 但我有一刻諗過即刻返黎 但最後我冇咁做
第2日返到黎 即刻搵你 好開心你今次選擇左落黎 你冇講啲乜野 只係認有掛住我 最後見到你眼紅
其實已經好足夠 多謝你還左我一直以黎嘅心願 雖然你講過「你會為左我 放棄所有野」多謝你終於講出有你已經唔夠膽同我跨過以後嘅困難所以唔一齊
無論將來我與你結局係唔係已經變左一條平行線都好 我會帶著你最愛睇嘅笑容做好自己 成為一個比信心人嘅女人

好開心睇住個Post人氣愈黎愈少 證明大家都開始move on
相信呢度D巴絲會陪住新人渡過一切

繼承前post(4) 樓主一句：
希望大家係分手既時候，唔好只係去諗點樣復合
反而係應該係分手之後 去理解自己有咩錯 有咩過失
人就係咁 往往失去左先識得珍惜
但今次錯完 下次唔好再錯
咁先唔會枉費左兩個人既痛與愛
咁先對得住你下一段戀情
好好珍惜身邊每一個人

冇人知有冇機 但建議唔好比太大壓力對方

好掛住佢 每一日都好掛住佢
我應該要好嬲你好憎你先係 點解我會咁
點解你話散就散 咁忍心

問佢點解成日唔覆message都算大壓力？ 未問 好想問 但係知問左佢又會話我埋怨
送好多禮物同幫佢做功課會唔會太大
定其實佢叫到先做就唔大壓力

分左手半個月 每一日都仲諗住佢諗到天光
求佢乜嘢都試過最後佢選擇block晒我所有嘢 連佢嘅近況我都唔可以知 我真係覺得自己好卑微
最後竟然比我知道原來係因為佢有新對象 而家仲追緊人 我真係好灰 因為佢從來唔會主動出擊 當初都係我主動搵佢傾計

頹左半個月 一句性格不合就同我分開 我仲每日都係度諗要點改要點做好自己令佢番嚟我身邊 其實晒鳩氣啦 係鐘意你嘅想維繫嘅 就會努力磨合 而唔係放棄你啦 係咪先？

你向前望 我諗我都要向前望了 唔會再每日戇鳩鳩咁諗自己要做啲咩先能夠令你番嚟我身邊 好少可上嚟呻但身邊無人可以比我呻 對唔住又長又1999辛苦咁多位睇呢篇文嘅人

喂 其實我真係好愛你 我好想你加番我做朋友 比我默默睇到你近況其實我已經好足夠 不過我知道呢一世都唔會再有可能 我仲有好多嘢想同你講但我諗你永遠都唔想再知 所以再見了希望我唔會再諗你諗到天光 希望有你一半咁灑脫

加油 快d move on

我同拍拖2年既女友暗示離開佢，佢就眼濕濕

一定算，你咁樣係叫chur緊佢
分咗手無責任要覆你message
分咗手你地相處方法係唔會再一樣
另外，我唔明你幫佢做功課嘅動機係咩
如果佢因為你呢d行為同你復合，你同兵無乜分別
唔好介意我咁講 如果係個好嘅女仔 你宜家嘅行為我一定唔會同你復合

你想復合，你要接受你係分咗手呢個事實先，你要降低自己對佢嘅需求感
其次，好好正真反省自己過往嘅不足，變返樂觀d積極d，內在外在都要有轉變，先會吸引到人，一pat爛泥係唔會追到女仔

巴打，我曾經都經歷過，我明白你感受，所以我更加明有咩係唔應該再做，宜家再做錯 就真係無灣轉，每一步都要好小心。

I know that feel bro
你係想追返人 就唔好頹太耐啦
好好訂立目標去充實自己 令自己變得更好更吸引
如果你係女仔 你都唔會想揀個負面 面對唔到挫折嘅人啦，係咪？
改唔單止係為咗可以復合 係令自己永遠變得更好
能夠復合你當係一個bonus
記住唔好成日淨係諗住 復合 兩個字，咁樣你會好辛苦，一亂就好易行錯棋
加油啊

巴打 我個case同你都起碼有9成似
但我係失敗而回
有無tg啊？我可以同你分享下

搵寄託係好好嘅一步
我自己之前就搵唔到 就日日打機 志在搵人陪下傾下計咁 有啲野做去分下心的確係好好多
其次我覺得可以試下識新朋友 不論男女
擴闊下自己圈子 充實下自己內涵

啱同唔啱好難真係定義，好多時分手前覺得唔啱，但最後發現其實一直係最啱嘅人
我會話唔好浪費時間係一個唔愛你嘅人身上，一個愛你嘅人唔會有呢d行為，唔會捨得令你傷心，唔會唔願意為你變得更好。

加油啊絲打
我有問過原post樓主開唔開返 但佢應該enjoy緊新生活
我見等咗一朝都未見你開 所以我就開咗先

點解要好憎佢啊？

祝你早日找個對的人
其實佢block哂你都未必係件壞事 會令你更快更易放低佢move on
知道對方近況係好難放低

點解有咁嘅諗法先？

巴打有冇用開咩方法擴闊下自己圈子呀? 諗住黎緊充實少少學返好d英文 自己雖然都大學畢業 但係英文都唔係對答如流

(不過一玩完做完野攤上床冇野做果陣, 我都係諗起佢 )

其實我都無啊 都係上網打機識咗成班男仔
我仲讀緊u 所以可能易少少
可能你可以朋友搭朋友？

明白嘅 知道關於佢嘅野難免會勾起到情緒

幾好呀 大學係最後一個容易識到人既地方 我都諗返兩三年前點解冇主動去識人 而定出到黎工作圈子又係得男人 覺得自己唔會再識到女朋友

我識d朋友出咗嚟做野 都係朋友搭朋友咁識另一伴
多d同朋友出下去囉 慢慢嚟啦 感情急唔嚟
慢慢搵個一生一世嘅

讀緊大學嘅時候分手，都唔知係件好事定唔好事 好嘅係令我變返外向
但3年幾嘅初戀真係好深刻，唉

都係呀 冇得急 而家想一齊好似係變左鐘意拍拖既感覺多過鐘意一個人 真係好彩呢d時間都可以傾兩句 唔係我又on99成晚攤係床諗住佢 朋友都唔可以不眠不休咁陪住你

Puppy love係咁 好似突然全世界都黑左咁 不過過左係會好好多 我相信我而家都會係咁

明嘅巴打 但每日都好掛住佢 但見到佢日日出街玩個心都真係唔好受 仲成日怕佢會比其他人追走 好辛苦啊

我同佢三年 一直離離合合
不過我都覺得仲有希望 因為我真係好愛佢
我覺得自己付出嘅已經好多好多
但係佢話我其實唔算好多 我點都唔夠佢個ex多
佢話我點都無好似佢同佢個ex咁夾
我話我哋其實平時都好開心呀
佢話好多時都係佢就我 佢唔係真係咁開心
我真係聽到呢句我喊到收唔到聲
三年啦 原來我三年內以為同佢嘅喜樂
原來佢唔係咁開心 但我仲on99唔知
點解好似得我一個開心但我完全察覺唔到
我同佢分咗好多次手 兩年前有一次係大嘅又係咁唔開心
我以為我以後都唔會咁傷心 我以為我免疫
但係我今次仍然都係傷心欲絕
我清楚我哋之前可以鬥到好甘好唔開心 但我都係好想仲有機會
究竟有無時光機俾我去修補關係？

其實對方說感情淡了
是不是都是因為有了另一個？

*已經分半年 對方光速有新歡
分前有蛛絲馬跡也感覺到冷淡
大概是帽事？
純粹問問有沒有人有類似經歷

我諗
同佢分手
最錯係因為 我無扮唔知佢搵返個ex上床
如果我繼續扮無野
應該可以繼續一齊

唔緊要啦 邊開目的同原意都一樣 我地都係想繼承原post 樓望精神 我都係夜晚先有時間睇

大概我都係有類似經歷 無冷淡 但中間出現過一個女仔係佢電話紀錄中 仲要傾得好密 連續十幾日 之後又好似斷聯左 分手後大概一個月就一齊左
依家我分左手三個月 最初會好執著係唔係帽事 其實無得去證實 慢慢我都唔想要去深究 係唔係帽事 佢地幾時有feel 幾時正式一齊 都唔會影響同d 咩

即使比你知係帽事 你會諗點解對方要咁對你 係咪自己唔好
唔係帽事 你又會諗點解對方咁快可以同其他人一齊

我同ex拍拖三年半以嚟一直都係分分合合
分手之前又係無冷淡 不過我地成日都鬧交
佢都同我best frd好好傾 都傾得幾密 我當初好天真咁以為佢係因為我先同佢傾計
之後同佢分手應該唔夠半個月佢就同我個best frd一齊咗
其實宜家都覺得應該係帽咗 唔係都唔會發展得咁快

好似上面巴打講咁 最一開始真係會好執著 成日諗點解佢帽 同埋佢係咪真係帽咗我
慢慢都無再深究係點樣 最緊要自己要俾時間沖淡 同埋move on

我諗你而家對我好反感又或者眼裡已經有另一個人
唔係你唔會而家先黎block我
如果一開始絕個個係我既話 而家就唔洗咁痛啦

仆你個街
同我經歷一樣

唔小心覆左後悔絲打開果個post添

話説我ex琴晚又wtsapp我 佢話唔小心用左我張卡黎買野 話會過番錢比我 雖然係錢銀野但今次我連應都冇應佢

又想借啲意搵你
不過話過返錢畀你都唔會見到面架啦, 畀個bank ac no.佢咪算

我覺得係好事嚟嘅... 起碼仲有時間接觸下異性
我係行grad ceremony嗰段時間被分手

被分手第七天了，成個人都仲未適應，做咩都會諗起佢，又成日睇佢ig有無更新，好怕佢會同另一個一齊
只怪呢幾2年幾無好好珍惜佢，無比個名份佢
唔通就因為咁而分開，真係唔明一個感情淡左就可以玩完。。。
已經唔敢再搵佢，驚只會比佢更討厭我
究竟幾時先可以走出呢個格局
如果真係分左手就真係唔敢再相信愛情了

點解佢仲會有你張卡嘅？？？
唔好再有錢銀瓜葛

唔好搵啦 會放唔低

比啲時間自己 第7日啫 無咁快放得低

其實都兜兜轉轉左半個月了
半個月前佢話比d時間佢諗清楚，但係到左7日前佢話自己番唔到轉頭，叫我放棄
真係唔想放手，但係又唔敢再搵佢
感格好似係一眨眼之間發生既事咁
點解可以話分就分，連補救既機會都無

唉希望佢唔係特登咁做啦
自從佢上次特登問我攞鎖匙之後我就開始説服唔到自己佢搵我係真係需要

巴打我情願大家乾脆啲好過 當初所有決定都係佢做既 而家佢又要黎搞下我 其實我覺得有啲煩

之前同佢一齊果時成日一齊上網買野 所以佢電腦咪有我張卡既details
本身冇錢銀瓜葛架 係佢今次又唔知做乜姐

唉 都唔知聽日點返工

分咗手差不多一個月
好唔捨得
我知道我有好多惡習
佢一直都對我好好
係我唔識得珍惜
過左3年角色開始交換
我想對佢好已經太遲
佢話我地關係越來越遠

我知道佢仲好關心我 好想追返佢 但我真係無能為力

有咩想傾隨時搵我都可以啊 係到傾又得tg傾又得

我果時都係咁 我直程知有人追佢添
但唔到你驚得咁多
係你嘅始終都係你嘅 咁容易就俾人搶走 佢愛你有限 今日唔俾人搶走他日都有機會俾人搶走
呢個moment做好自己先啦 你要記住你宜家做嘅唔係為你ex 你為你自己 將來變得更好

第8個月⋯原來唔經唔覺已經咁耐，但我仲係好掛住你，我好努力去move on 去開始新既生活，但原來好難。我仍然覺得自己一直停留原地丶仍然覺得我地仲有機會再黎過。每一次身邊既朋友講起同男朋友點點點，我個腦淨係諗起你一個，原來我愛你愛到咁深 深到好似再鐘意唔到其他人。如果我地真係有緣 可唔可以再重頭開始？我淨係想要你一個 我好想攬下你 我好想見到你怕羞個樣。我唔想再努力落去，唔想努力去忘記你，好辛苦。

有無講過點解覺得你付出得唔夠多？邊方面？

我覺得未必一定係帽事
但佢變咗心就走唔甩

出軌錯不在你
一齊落去你都唔會開心 你都會有條刺啦
下個更可愛 搵個真真正正愛你嘅人啦

我都覺得係借d意搵你
如果唔係大數就由佢啦 同返發卡銀行換卡
除非你有心想復合啦

唉 中學grad ceremony我同佢都有去見證大家畢業
今次u grad無得同佢影畢業相了

無俾名份嘅意思？
btw 俾返d空間大家先

Life must go on.

點解覺得無能為力啊？

果時係點解分手啊?
試下搵多d人傾下 傾得多會慢慢睇開好多

唉 岩岩試下1點瞓 結果都係3點幾就醒 一醒果種空虛&失落又令我好想喊

無係佢d朋友面前講出我地既關係
好怕呢d閒人閒語

咁樣會好危險 快D 叫佢取消 或者你換卡啦

佢淡左 佢都講明唔想hea我
散左之後都有聯絡 但一想箍煲
佢就唔會應我

半年前番新工，識左個同事，佢40歲，我24。佢有個穩定既女朋友，而我有個感情淡左想分手既男朋友。大家好自然咁，互相喜歡，四角戀關係維持左一段時間。不久，我同我男朋友分左手，但一直分得唔清楚。而佢話會等佢女朋友心淡，提分手，2018 專心同我一齊。係12月尾，終於等到佢女朋友講分手，以為可以簡簡單單咁係埋一齊既時候，偏偏天意弄人，佢前度甲狀腺結節復發。由於佢前度30歲，一心想同佢結婚，佢覺得自己係佢有病時離開佢太不負責任，不過佢又唔捨得同我分開。呢兩個星期，佢前度屋企人不斷約佢傾結婚，咩都幫佢地安排好咁濟，而我feel到佢一直退，唔知點面對我。我好冇安全感，同佢一樣唔知前路點行落去好。

返返下工 上網搵野 搵到呢篇野 可能大家睇過 但我覺得可以放係度等大家move on

我仲諗住還左條匙佢都幾難再有藉口搵我添 好彩只係一舊水
其實佢係度做埋啲無謂野冇意思架喎 有野想講何必要兜咁大個圈呢
講真復唔復合或者做唔做得番朋友係一回事 但如果佢肯坦白啲我至少都會肯聽佢講下

好彩只係扣左我一百蚊姐 不過我會架啦絲打 雖然我覺得佢應該唔會做啲太離譜既野既 應該

呢D 係小心 廢事第日 大家因為錢再傷感情 斷左去會好D

慢慢嚟啦巴打 急唔嚟
深愛過邊會咁快放得低

有無同佢了解過點解想分手？

如果係咁 我覺得你有2條路揀
1. 斷聯，move on
2. 繼續keep contact，希望有一日佢會返你身邊
但第2條路你會一直都好辛苦

可能要面 / 諗唔到點開話題，搵d借口去搵你

我地分左手之後佢有問我可唔可以去我畢業禮影相
佢最後都有嚟，仲幫我揸足全日機

Btw, 我同佢中學嗰陣都係有好多回憶，唔明點解佢咁易放得低

竟然係佢問你可唔可以

啱啱分手 拍左大半年到 提出分手係我 心痛既都係我 佢一句都唔想再留我 原來真係可以咁絕情

你想試佢會唔會挽留你？

岩岩分手 毫無先兆下叫我走
上星期我一日發佢一次脾氣 發到有日我知驚我問佢會唔會因為咁而離開我
佢話唔會
但個刻我仲味識死 第日仲因爲um佢成個星期冇時間陪我爆左火
個陣諗住有時間同佢攞之前訂左既switch俾佢帶上大陸玩 點知個刻搭車番去 佢講左句 你對住我喊我已經唔想氹你 又話你當街係咁好核突

事後 佢番到上去冇搵過我 到年初三個日間接講分手
想做朋友繼續做 唔係都唔想有乜交集
又講到我對你唔係嬲而係冇興趣 由佢講唔會離開到講呢句 係3日內既事
個刻我個人好似俾人撕開兩邊
佢一直都忍我啲臭脾氣 我恰佢點發佢都唔會走
諗住過埋呢個學期要畢業個陣發憤做番個人
但去到呢一刻 原來唔係我想像
我好愛佢 之前我地一直既誤會我都解釋哂
我唔知我仲可以做乜去挽留佢 廢話都講左好多
承諾都俾左佢
我真係好心傷 我好想再繼續行落去 我真係知驚 我好想再攬番住佢

知道啦絲打

巴打如果你係我你會點?

但講分手果個係你喎 你係為左啖氣定想嚇下佢以為佢實會追番你先

多謝巴打意見 順期自然啦
唔想揀1但都明白2會好辛苦

分手呢兩個字諗清楚先好講啦
提出分手嘅係你 對方無責任一定要去挽留 佢唔挽留唔代表佢絕情喎

跟隨自己想法去做就得啦
我自己就係分手後一直keep contact，一路都好辛苦好唔開心好大壓力，但頹到一個位嘅時候就會知道應該點做，宜家斷聯咗1個月，唔能夠話好似以前咁開心，但至少無嗰一段日子咁頹
有咩想呻 隨時上嚟呻啦

如果佢俾過機會你而你一次又次都係咁 無去珍惜
當佢真係心淡嘅時候 承諾其實真係無用
承諾呢啲講就得 有邊個唔識做？
如果你真係想行落去 就好好改變 俾返啲實際行動佢睇到
要重新再吸引一個人一定比起當初更加難 所以唔好期望一定可以好快就一齊返住先
改變係為咗將來 無論係對你ex 定係 新嘅另一伴都更好

你心態係仲愛佢想一齊返 定係 已經覺得佢唔值得再愛唔會再想係情侶身分 最多做朋友 ？

決定要放棄佢嘅話，就直接send個銀行户口比佢，叫佢入錢，等佢知你嗰決心

岩先忍唔住又搵佢
佢話自己付出得太多搞到自己唔似自己
好想放低做番自己
見佢好似好痛苦
雖然好愛佢但係都唔想再迫佢
睇黎都無彎轉了

其實我都係都一次係到留意
見到有個地方叫下春咪呻下囉

時間會令我知自己應該點做嘅

會唔會用呢次 順便同佢傾下其實大家想點？？？

如果你真係好愛佢 而又唔係因為d咩事分手嘅
可以試下追返佢嘅 我諗佢可能係灰心同攰多
改返自己唔好嘅地方 試下對佢好d 睇下會唔會有灣轉
但唔好太心急係咁問人一唔一齊返

我果時都係散左勁頹 朋友whatsapp send呢個post俾我
有時唔想成日煩住朋友 就係呢幾個月係到呻 講出嚟比起收埋係心會好好多
加油啊巴打

如果史迪仔巴打諗住放棄 就算啦 無謂再糾纏 唔理佢我諗個女仔都應該知咩事
如果仲覺得可以試下一齊返 就傾下無壞

原來男人有左第二個係好絕情
同佢一齊左7年 散左5個月
搵返佢傾 唔肯傾 原來識左第二個
前排屋企出左事 得佢一個明白我屋企近況 想搵佢傾訴 但佢一直無覆 我以為佢忙緊 轉個頭見到佢同另一個女仔好開心咁食緊野
究竟我呢7年同緊一個咩人一齊？
我睇唔透 呢個世界好恐怖

巴打 佢成日話我亂發脾氣 猜疑 同呷醋 我可以點做先俾佢知我有為佢改到啊

多謝你安慰先
不過都好難挽留到
不過佢叫我唔好等佢，話自己已經番唔到轉頭
呢種感覺好似仲衰過比佢帽，帽左都可以下定決心咁忘記佢

到而家分左手兩個月有多 其實我已經唔會為左佢而傷心亦都冇話好憎佢 係佢做埋啲無謂野我先覺得佢煩姐
當然有時都會諗起佢 岩岩情人節都有掛住佢 但我知道自己已經放低左好多 早兩日我個fd話佢情人節有係ig度post佢送比佢而家果個既禮物 我聽完都冇乜話唔開心 好奇怪 明明果時hurt到真係想死
講到呢度其實我都唔知自己仲算唔算係愛佢 不過我都會覺得好可惜 始終大家一齊果時真係好開心

不如巴打你話我聽如果仲愛仲想一齊番會點做 如果已經唔想一齊番又會點

好癲

我果陣係睇完傷心到爆炸
之後就決心放低對ex 嘅感情

佢本身都有我銀行户口架啦 所以我更加唔明點解佢要咁做

但佢講完我冇應佢喎

我諗其實我唔多唔少仲有啲感情 但又一路放低緊 而且佢又冇講到明話想一齊番 就當我真係搵佢傾到時佢話係我誤會咪好正

睇完啲咩?
其實某程度上對我黎講 我ex最後咁仆街帽我不特止仲帶個男既上黎屋企報復係好事黎 反而你話如果佢係勁好忍痛離開我果隻我就應該有排都放低唔到

睇到佢同新男朋友post 嘅相
分開咗2個月度就再出pool

希望佢有日可以感受到我所感受嘅

所以我一分手果日已經block哂所有野 就係因為唔想見到佢同厹既合照
呢樣係放低既第一步 都係最重要果一步

總會係朋友口中得知
但係真正放低係見到已經無感受
我以前成日都好期待見到佢 最後到咗今日已經覺得見唔見到已經無所謂啦

有些人注定只陪你走一段路，當佢要離開時你如何強留都無補於事
愛一個不是上了一課，分手才令你真正上一課學習去愛一個人

期待下一個可以一起幸福的對的人

我諗每個人都唔同既 我啲朋友明知我地分左手就唔會再提 就算佢地明知前度過成點都好

當然到你放低哂再見到就已經不痛不癢啦 但對我黎講一開頭就斷絕大家一切既連結就係最好 我唔會係仲傷心緊既時候同自己講因爲真正既放低係代表見到都唔會有感受所以就唔block 因為咁樣只係折磨緊自己 亦都唔會對我放低佢有咩幫助

以上純粹係我既諗法 希望巴打早日放低

好後悔 不過已經返唔到轉頭 依家睇返先知 自己真係句句都起晒鋼 好硬 佢都say sorry 我都仲係覺得唔夠佢唔氹我而block左佢 想佢打黎再氹 點知佢真係唔想再搵 唔識見好就收

又難怪人嘅 始終你地都分咗手
如果佢拍咗拖 在佢立場嚟睇 一定要同ex保持距離
如果唔係對佢現任又唔公平

我唔肯定我講嘅野啱唔啱用 我試下用代入去諗下
如果佢仲肯同你聯絡 或多或少都唔係完全想放棄嘅
咁你就係呢段時間嘅相處表現出嚟
例如 whatsapp佢覆得慢 唔好走去問佢做咩唔覆你
佢同人去街 你又唔好係咁質問佢
最重要 係無論呢段時間定之後 都好好控制自己d脾氣
脾氣 呢樣野我相信係絕對可以改到
我以前脾氣係差到爆 後尾我唔想我ex唔開心 慢慢改到無晒脾氣咁制 反而係會容忍返佢
有好多時鬧交係可以避免 只係視乎你肯唔肯

但當然，呢d改變唔係一時三刻嘅時，所以你唔好太期望可以好快復合到，宜家做嘅野都只係搏個機會咖咋。

唉 真係家家有本難念的經

呢個位我同你都幾似 如果我係你嘅話
如果仲想一齊返 我會照覆返佢 然後可能循例地關心佢一兩句 睇下佢反應係會唔會主動定係被動先 如果都主動繼續同你傾嘅咪慢慢再build up返d話題 再搵機會問佢一唔一齊返，但有心理準備 有機會又hurt多次

如果已經唔會想一齊返，好簡單 直接唔洗覆，盡快將同佢有connection嘅野都斷晒佢就得

係咖 所以我點解話如果搵返佢有機會又再hurt多次

佢不回我啊 我係味玩完 成日我都係自言自語
我好想俾佢知我有決心改過 但我唔知我可以係乜渠道俾佢知我啲脾氣改緊

呢句真
我5月同班frd gathering 應該我ex都去
我同佢中學果時搞校外活動果d莊識 大家同一支莊 成班common frd
去又怕自己未放低晒
唔去又覺得因為佢而放棄成班朋友好可惜好唔值得

坦白講 宜家同第2個女仔出街 我表面上好開心 但心底其實一直諗住如果係我旁邊果個係我ex就好

好好記住今次嘅教訓啦
下段感情唔好再犯同樣嘅錯
每段感情其實都好似係上緊堂咁 令你有得著

如果佢係不回你嘅 咁就算啦 唔好搵佢住
如果唔係令佢變相覺得你chur住佢/煩 宜家再反感就真係無灣轉
唔搵佢唔代表你唔洗改
如果你真係愛佢而又有轉變嘅 呢幾個月一齊唔返 可能幾年後都有機會一齊返

我今日都有求 下下完之後中吉

帶無去解籤？
我覺得比起解籤，更加似係解簽佬用過來人身份屌醒我

大家都知係有問題 不過佢話佢一開始拍拖已經講過 想大家做返自己唔想改變任何野 可唔可以話佢根本自私唔肯為段感情付出 我又唔肯無條件為佢付出

巴士心想法呢？ 想繼續聯絡定斷聯？ 好似好多人都有問你呢個問題

改唔係要明顯比佢見到 如果你有改到 旁人係會感覺到 加上佢仲有同你聯絡 所以唔洗太刻意做啲咩 做好自己就夠

拍左2年一句淡左就分手，明明上一秒仲sweet，下一秒可以唔愛。點解女人變得咁快

多謝你啊把打
琴晚佢屌我講我搵佢啲frd傾話我好煩 又話我成日講到自己好偉大
最後我忍唔住屌佢話我解釋番啲誤會就話我偉大 想知自己衰乜問佢frd又話我煩親人 但大前提個ex自己死都唔鐘意講野食哂啲野落肚
仲有我原意搵佢啲frd係打算話俾佢知我同佢啲朋友可以共存 唔係敵對
佢睇完就消失左 味block我都係咁
但佢咁講所以我都決定左move on

冇啊 見完枝籤頹左

覺得分手先明白自己最大問題,雖然努力改變但對方唔愛你就唔愛你, 做再多都無意義

分左手之後終於明 件小事只係導火線 佢一定都不滿我忍我好耐 我一直冇留意 淨係留意自己不滿佢 其實我都一樣咁自私 不過如果唔係真係包容到 點解唔肯一早講出黎比我試下改 我連改既機會都冇 我成日話佢有咩唔好 其實我都有 但佢一句都冇話過我 我就以為自己冇乜問題 點知佢忍到唔攰唔想再忍 加上我提出分手 佢順勢分左就冇煩惱 結果收唔返

但佢而家仲同緊厹一齊 咁好難有討論既空間喎

老土啲咁問 “點啊? 宜家個男朋友對你好唔好啊?”

佢而家仲係英國同人地同居緊 所以我呢度都好唔明白

我已經想像到佢又會講到個男既有幾好幾好好我好多黎激我

咁你不如忘記佢把啦 既然預左 做咩自取其辱

我係絲...聽你咁講 係有d chur 其實你本身未變 你只係好似我以前咁 不斷同對方改 會改會變 但其實自己根本未真係變過
當你真係改好 係唔洗講都會有人留意到
我自己都未變好晒

我都去左黃大仙 我支姻緣係下下籤 應該比你更差

巴打 明白都係一件好事 愛一個人好難會一下子就會變 應該係一直以黎儲落 依家知自己問題所在都唔會遲 下個可以做得更好

咁你應該有自己心中嘅選擇

我諗除非佢坦白講佢想點 如果唔係我就會繼續放低直至永遠

巴打你一矢中的

我係絲 我諗係因為佢對我既只係鍾意 未談得上係愛 經唔起考驗

係我滿足唔到佢
搵架喇 搵架喇

咁就狠下心move on 加油

多謝你既意見啊 不過呢刻有朋友陪住都唔太想諗佢

去左觀音廟求 解簽佬話新一年先係真個個 呢個就算啦

呢樣就兩睇啦 有好有唔好

男人都可以嘅
但有啲人會睇重新鮮感呢樣野 所以就會覺得淡覺得厭

唉 所以搵到個肯溝通嘅人好重要
唔溝通嘅感情好難長久

都有可能

算啦 如果佢真係坦白話我知佢想點 咁我到時再諗
如果唔係我覺得而家咁樣仲好

最憎人唔肯溝通 次次叫佢講 又氹又盛 偏偏把口就咁硬 對住個frd就乜都講

解簽果個叫我 有拍拖就多d 溝通 冇拍拖嘅話黎緊呢年一齊都係分手多

咁我覺得溝通要雙方 單方向溝通最後都好似我咁
大前提你既另一半都要坦白開懷咁講自己感受 唔好收收埋埋同第個講
咁樣只會不停嘈教不停誤會最後分手

係囉 點解可以咁on9 寧願發脾氣嘈交傷大家感情都唔會坦白講清楚自己感受 我知自己係有唔啱 但唔溝通清楚點知道應該點做翻好

有啲人會歸究講出黎驚會hurt到你先唔講一直咁忍
最後 終於到佢自己忍唔到就爆
所以唔肯溝通既人係最難搞
成個計時炸彈咁

係啊 爆出嚟果吓就真係最hurt 仲要搞到覺得原來所有問題責任都喺自己度 點解之前察覺唔到 然後不停自責

爆出黎果陣咪好似核爆咁囉
唔肯溝通其實真係唔太適合拍拖 否則大家都會好攰

有時唔係你察覺唔到 係佢掩飾得太好啫

Ching 唔好自責喇 個炸彈爆左就係爆左
雖然頭幾日我係不停後悔同自責 但件事唔會改變
唯有繼續行
我同自己講 前世應該欠左佢 今世一齊係還 今世攰喇 還唔哂 就唔好還 就當俾下世一個機會再見今世情人再繼續
咁諗個人就會通左

所以揀分開應該係最好 無謂兩邊都攰
定呢類人應該禁止拍拖
下下係咁好難做自己 成日都要諗做呢樣野會唔會搞到佢唔開心
試過同佢講 又黑面之後嬲埋

嬲完又要氹番佢 真係捉蟲
做唔到自己不如單身算

啱啊 享受下單身
其實單身都幾舒服 唔洗顧慮多個人嘅感受

可能佢覺得永遠自己冇問題 反而係你有問題
係佢邏輯 鐘意佢就係鐘意佢 你走佢唔會留你
係佢既點趕都唔會走 所以佢冇必要改變
反而係我地要改
要理解佢呢啲"缺點"
結果 我地都係行到分手呢個終
係呢到想多謝佢同我上左堂好癲既堂

ching講得岩呀，我都係中炸彈炸死既
而家一樣係度自己內疚緊，點解果陣唔好好同佢溝通下，多一d愛錫下佢
即使而家點樣去挽留佢都好似死左條心咁，話無辦法再好似以前咁鍾意我。
一諗起佢會搵到下家就更加痛。。
原本仲諗住可以同佢過多年就拉埋天窗，點知臨埋門一腳先撻Q

佢地永遠唔發現鐘意你先會忍耐 但耐性同包容係有臨界點 鐘意唔代表唔會走
每個人都有缺點 兩個人一齊就唔多唔少為對方改變 除非唔想維繫呢段關係啫

說穿了 他眼中只有自己

既然自我中心 就乾脆一個人算啦

婚前撻Q好過婚後先核爆喇 不幸中之大幸

自我中心既極致
我都無謂再同佢係呢個位糾纏 當佢覺得你喜歡佢要接受佢一切 接受佢同異性玩得埋 接受佢晚晚番到屋企煲劇唔理你 接受到佢對人太好 接受到你呢個男朋友完全唔似男朋友 接受到佢搵朋友多過你 接受到佢講既野永遠都有啲唔同你講 接受我地做男友同佢解釋誤會就當你自己講到幾偉大個時
不如就放佢自由吧
呢種唔係叫拍拖 呢種關係我都唔知叫乜好
希望他日佢會明白我既好
Ching我地都唔洗太自責 他日佢地明白佢地既錯就會到佢地後悔番

到時結左婚我驚你仲傷心 一早認清會好啲 短痛好過長痛
呢類人一日唔撞版佢地唔會知衰仲覺得愛佢既一定會接受到

未分手 但唔知點算好
同男朋友一齊左三個月 同班同學 之前曖昧左好耐先一齊
未一齊果陣大家都係同一個圈子玩
無意中知道佢有個frd叫過雞 當時純粹好奇問下佢有無 佢話無因為好污糟
岩岩手多偷睇佢d WhatsApp group 發現佢成日同班朋友問上唔上去大陸
內容大概係叫雞既意思
我應唔應該照直問佢定點好？
利申藍絲

我唔會自責 都唔會再諗佢會唔會後悔
重新出發搵過個岩自己既

你照直問佢都唔會照直講 姑勿論有冇 佢話冇你信唔信佢?
如果你唔信 問同唔問都冇分別 因為你心裡面已經有答案
至於分手與否 睇你覺得呢份信任可唔可以再建立番

我想知 我唔識點面對佢依家
好想同佢咩都可以坦誠相對
但好似好多時都係我太理想化將所有野

完全明 其實佢同我講我有咩唔好 我真係會試下改 只係佢眼中都係只有自己 完全唔想改變任何野 所以連一個改既機會都唔比我

你地一齊左三個月
咁曖昧其間你地有幾了解對方
有冇好似朋友咁傾心底話?
如果唔算多你可以搵個機會同佢好好傾下似盡訴心中情
講下自己又問下想知道對方既野
不過要利申不論講左d咩黑歷史都唔可以秋後算帳 鬧交都唔好拎番出黎講
目的係想了解同坦誠

Btw如果你想直接問佢 就先say sorry話之前好奇好唔應該咁偷睇左佢電話一次
見到呢d message令你好不安 想問清楚
否則唔知點面對佢 睇佢點講
記得補底話唔會再睇佢電話

咁仲好 好過你改完一樣又一樣 最後佢用個on9既理由離開
唔值得為呢d人浪費時間

同緊現任一齊 好愛佢
但佢同ex仲有連繫 時不時會聚會到見面
自己好唔鐘意 係咪正常
覺得唔可以限制另一半太多

好驚同佢講完之後會分手 我接受唔到男朋友叫過雞
我有曾經問過 好多野佢都支支吾吾唔想講
佢多數會逃避唔講
佢其實依家係我隔離 應唔應該直接開返段對話問佢

一句 你係咪願意為呢個男人重新劃過自己條底線?
你有諗過分手
即係都覺得呢樣野係唔可以妥協
既然你接受唔到 今日唔分遲早都會分
分手冇得怕 好多時係無可避免

個問題一直纏繞你心 不如真係問清楚啦

記得心平氣和

琴日本來係一周年 你還好嗎？
係我開口講分手的 但都係好想關心你
因為即使分咗手都係我珍惜既人
希望你唔好憎我誤解我
希望大家都早日move on

所有野我都明 只係真係唔捨得 尋日飲完酒 個頭同個心依家痛到好似裂開左咁

正常架 但佢唔識避忌又係唔太好既
都做得人女朋友 唔好再話再見亦是朋友黎啲垃圾啦

係呀 缺乏溝通先係大部分情侶最主要死因
收收埋埋只會不斷累積 跟住一次過爆發

我明果種唔捨得 個心好似有個黑洞咁
但另一邊又好清楚已經無可挽回 種無力感好似想將成個人吞噬…
唔好飲咁多啦 辛苦自己 酒入愁腸只會更愁

從來都唔信再見亦是朋友
唔係話憎唔憎個前度 但都係保持距離做陌路人比較好

係有呢類人 好聽叫一直包容同容忍自己 難聽就係收收埋埋咩都唔講
但點都好 其實到左依家我都明對方用心嘅
佢以為我會自己醒覺 用錯方式
溝通 同 用啱方式又唔同 溝通模式都好重要
但都係要雙向
自知5年黎以為搵啱方式 已經磨合到
最來都唔係嘅時候 無論我自己定對方都有問題所在

係咪喺度講就會有人理 ？

隨便講

之後佢同我講佢愛我 但分手係冇錯 佢都飲到嘔 我真係好心痛 不過大家都冇話一齊返 種感覺就係明知仲愛 不過大家既需要真係唔同 對方比唔到

我同女朋友喺網上識
識左一個月左右就一齊左。

我自己本身好熱情，一比較之下佢就唔多熱情
但其實出親街佢都會痴住我，大家都好開心
但早幾日佢突然間就話自己唔ready.

希望分開可以俾佢明白溝通好重要 每個人都需要溝通而唔係一直停留係佢想像中既包容
人有時唔屌唔會醒 大家互屌總好過日日整個假煙幕係到扮對幸福情侶
就算我改 佢一日仲係咁 問題唔會解決

一齊左幾耐？

兩個幾月

希望命運呢個白痴會將佢再次兜過圈帶到我面前
再一次講： 初次見面 多多指教
睇完無常篇小說個人舒服左好多

看透吧

我同ex相識既經過同你好似 佢未投入到 就開始左 對我好唔公平其實

明 同佢用錯方式又唔同講法 下個搵啱自己個溝通模式就夠

我都覺
我想令佢投入返，但佢話無信心同意欲做到

佢唔想做唔想試 只係因為唔夠愛你

道不同就冇辦法喇
海鳥跟魚相愛 只是一場意外

我成日諗 如果再一次可以番到初見
我一定同佢做普通朋友就算
BTW 邊篇小說 想要條link

重點係冇意欲 這已說明一切

《無常》- 你我若有緣，上窮碧落下不過黃泉（5）

睇完你會成個人舒服左 信我

Thx巴打 我會留名慢慢追

即係無feel?

未必冇feel 但未足以去發展一段新關係
而且冇意欲 即係佢都唔想
所以…完了吧 如無意外

我仲想試多一次。希望仲可以打動到佢

如果人地冇興趣 對你黎講都係冷面貼熱屁股 俾啲時間沈澱下啦 可能你對佢既愛唔係想像中咁深

暫時都仲愛得佢好深

月頭散 原因一樣都係話未ready拍拖
都知佢仲係好掛個ex 我只係水泡

估唔到咁都遇到同路人

你地一齊左幾耐

爬文睇佢話兩個幾月

呢排放假
好容易諗起佢
掛住佢 但唔講得比佢知
佢已經攬緊第二條女
講返對我講過同樣既對白

Same here

兩個幾月應該係我黎

Sorly

我覺得又睇情況啦
如果係單獨出去 私下msg就緊係接受唔到
但好似我呢個情況 我同我ex係同一支莊
其他嘅莊員係我best friend
冇理由因為會見到我ex 而放棄成班朋友

身邊最近又多朋友分手
搞到自己都有少少頹 唉

Ching我中哂啊
私下msg 睇演唱會 睇戲

佢話和平分手 雖則話唔會單獨見 但聚會見到都幾唔鐘意

個幾月咋

圍爐取暖

點解女朋友未ready又要同我一齊

睇唔明
即係你ex 同你係同一支莊?

我個ex一開始一齊同我講話想同我試下
試左個幾月就唔要我了
我仲係未捨得block佢
但我相信佢已mute我ig story

散左之後一直無乜胃口 一日一餐
一星期多啲輕左7磅

佢無話同我試吓
從來都以為佢已經ready

Same
你一早同我講試下都可能冇咁傷
一句未ready就放底左我
得我一個傷心
而佢就繼續未ready到ready下一個人出現
公平咩

依家到我真係未ready for the next one 啦

我同佢都係七月左右各自同ex散。11月識，12月就一齊左。估唔到兩個月都話未ready

我既situation係 後尾佢有投入到 但其實步伐已經差好遠

每個人要ready 嘅時間都唔同嘅
但未ready就唔好去害人，唔該

我都想咁講。但同時我又覺得佢處理得好既，因為未ready就早啲出聲好既

我前度都一早同我講咗
我都覺得人地冇心玩我
所以嬲佢唔到
又更加放唔低

分左一個月
四年黎一直都淨係得佢 無乜理啲朋友
每一日自己一個好辛苦

有我地啊

我無嬲佢。但真係放低唔到住
好掛住佢，同埋我會試一次挽回，睇吓有無用

上黎傾下計

如果佢放唔低 係咪會搵翻我 ？ 定係我諗多咗

我諗佢都想我長痛不如短痛嘅
我最唔開心嘅係 點解一開始明明有女友都要黎搞我搞到我沈船
比個假希望我

唔一定
要睇佢處景啦 如果有新嘅另一伴就未必

佢single 緊 但如果佢放唔低點解唔搵我 會唔會已經對我冇曬信心

雖然喊左幾日 但本身一直都好理智覺得大家唔夾不如依家好黎好去和平分手仲好 但睇完套前任3 又覺得就係冇人肯行多步先散好可惜 因為依家我地都仲鍾意對方 好想搵返佢

今日見到佢隻左手中指戴左戒指，個心痛到裂開咁，仲要係其他同事面前扮無野。
因為你，令到我唔敢再相信愛情了，付出左3年到頭來都係換來分手下場
分左手半個月就可以發展另一段感情
究竟女人係由咩構造，感情淡左就咁快可以去搵另一段感情
我祝福你以後唔好再分手了
愛情真係又愛又恨，但係僧佢唔落

準備要分手了

只係用黎攝時間既水泡

咩事搞到咁

佢真係好衰 但我憎佢唔落啊

唔需要憎佢 係要對佢再冇任何感覺
若干年後你諗番起就會覺得自己依家係幾傻

明白 由一開始想復合 到宜家覺得自己要醒
唔應該再浪費時間係一個唔愛我唔再care我嘅人身上
見佢宜家過得咁開心 我要過得比佢好
我要努力放底佢 努力move on

係啊

好唔開心
返工完全無心機

咁你要同佢講喎
好唔識避忌

咁你又要俾返多少信任對方嘅
畢竟佢始終仲有其他朋友

所以通常d人話一散就即刻拍拖唔係幾好

散左幾耐？
我宜家反而覺得返工可以麻醉自己唔洗諗住ex

巴打 頹唔好頹太耐啊
記住做爛泥對件事無幫助 只會令佢變得更差

我開頭都係啊 我拍咗三年幾
慢慢嘗試聯絡返d朋友啦 同埋俾個機會自己識下新朋友
同多d人傾計 會好好多咖

佢同我一齊個時都同ex散左半年
我以為佢會肯鍾意下我
我記得佢屋企仲放住同佢ex嘅相(雖然張相仲有其他人)
只怪我蠢

呢樣真係知有佢知道
我都唔明我ex

係想挽回就唔好得個想字啦
實際行動

散左兩日
我返工唔忙，一靜落黎就gg

我都想挽回，但其實唔覺得會有用。只係唔想自己後悔

我一開始都諗住搵翻佢 唔想後悔
但驚再chur佢佢只會更反感 所以都忍住
宜家分左三星期 開始放棄再搵翻佢嘅諗法了

我啱啱散都係咁
直頭有日頂唔順請左半日假翻屋企訓

理解呀 所以我都無阻止過唔俾佢去 只係心底幾唔鐘意

對下你嘅心態啦
如果雙方都仲愛大家
而且雙方都明白之前有咩問題 都肯去改變
的確可以試吓去挽回
我有朋友 挽回後到宜家都拍咗近2年 好sweet

都係 俾著我都口𥚃說不身體卻很誠實
話就話俾佢去 但內心總會un住un住

我唔敢挽回 因為對方講到明唔想改

偷睇男朋友手機成日都好驚睇到唔想睇既野
覺得自己好煩咁無安全感
好驚有一日佢覺得我好chur

如果對方話我改咗都冇用呢

咁既然係咁我就真係唔明我ex點解會搞咁多野

無用嘅原因係咩先？

真係一啲啲人 有啲雖然係當另一伴係水泡 知道自己仲未放低ex 但都唔會搵返對方 因為唔想hurt現任
無人會明佢諗乜 只有佢自己知道

點解對眼不停咁流眼淚?
自己唔係已經比左個結果自己既咩?
明明結果只會得1個 點解你仲要不停咁重複犯錯?
覺得依個真係會比到信心你?
諗下之前停過既人點對你?
一開始話冇所謂啦 一齊努力
一齊改變 冇動力可以做果個目標
但最後呢…… 未一樣晚晚係到喊

佢係䑁得自己唔ready, 但明明我見到既係佢都幾投入。所以我都幾肯定佢之前認真，唔係玩。

絲打被分手?

佢太博愛喇 博愛到佢連避忌呢家野都唔係識

巴打 可唔可以同你tg傾下

絲打 我唔係太明你講咩
你講緊現任 定 追求者？

咁未ready呢樣就好難搞 唔同拗交嗰d
做到嘅只能俾時間對方

我立場嚟睇只係借口
係愛一個人 就唔會捨得令佢擔心令佢唔開心

當然

所以我諗住挽回一次之後唔得既話就冷靜一個月先再搵佢

咁如果我有一日知左佢想點再黎話比巴打你知

我都唔想再浪費一啲時間係一個唔愛我嘅人身上
一齊努力move on la

唔緊要啦 有時係我諗太多 諗太多 多得濟
一切以佢為開心就緊要喇 見到佢依家同frd玩得開心我就開心
到佢需要有我呢個膊頭我即刻出現就好了
我同佢之間既故仔 係時候夠鐘
得我一個人繼續做呢台戲都冇乜意思

但你會唔會想知呢個答案？

原來不經不覺分左3個幾月喇我 時間好似過得好快
之前一直都無真正斷聯過 19號開始先係真正嘅斷聯
但聽日我會同auntie 飲茶 唔知到時會唔會好尷尬 5年黎我都當佢係媽媽 心情好複雜呀

分手冇耐，知道要放低，但總係會間中諗起佢，又好唔開心咁....我係咪精神分裂....

我可唔可以都搵你傾下

樓主

出軌另計

如果佢需要嘅唔止係一個月時間，就尊重對方啦，如果唔係都叫做chur，再反感真係朋友都無得做

隨時搵我傾計

最近我又成日諗起我ex同掛住佢
今日突然間又諗通返(其實早排都有諗通 突然又失靈) 一個唔愛我嘅人唔值得再花心思去留戀

或者呢d就係性格上不合?
佢響往自由

唔係啊，呢到每個人都係咁
愛過，呢個人總會係你心中佔一席位
就算你放低咗 可能幾年後 你見到某樣野或者經過某個地方 你都會諗返起佢
分別在於 到時你諗返起都唔會再心痛
慢慢嚟啦，只要你肯過返正常生活肯去放低，總有一日會好返

當然可以啦，有咩唔方便係到講咁details/想搵人呻下吹下水，歡迎搵我
我同原post樓主巴打都係咁識

多謝你既鼓鼓呀，我會繼續努力，同努力做一個更好既自己

老實講 出軌果d我覺得9成都唔拍得長
因為出得軌 雙方價值觀都有d問題
好快會重演出軌

我呢個月都學習緊點去做個更好嘅自己，覺得最大分別係同人相處成熟咗
我都仲諗緊點樣可以變得更好

點樣成熟左呀？俾我學下野

而家未放得低哂其實都會想知架 遲啲就唔夠包

嘩咁絲打睇黎你都好難真係斷得哂喎 我果啲斷係代表我個人生入面唔會再有佢 以後唔會再見 包括佢家人朋友 完全變番識佢之前咁

我愛樓主

唔識講 可能係比起以前更加gentleman(?)
我都唔知

幾好呀，gentleman

其實唔會知佢要幾耐時間，呢吓先慘

來吧

一係就唔好等，一係就要捱落去
但過來人經驗，都幾辛苦，同埋我感覺上你都幾著急

著急，因為好care

已tg巴打

到佢ready個時 可能已經搵到第二個

點都好啦 我希望擺底最後幾両係到就好好放低佢

如果你有睇到呢個po
我想講 呢個結局我諗對你黎講應該好滿意
承諾係行出黎 唔係9講 對唔住 以前講落既都變哂空頭支票
唔好再屌我點解成日好似講到自己咁偉大 一直以黎我都冇 我只係盡做男朋友對女朋友好既工作
冇話邊一方付出得多
我唔知幾時你係咁諗我 我地之間一直鬥硬頸 鬥脾氣 我認我輸喇 我地好好和好吧
我知已經冇機會 只要你唔再憎我 我當自己贏左架喇
唔好再話自己肥 唔好再話自己普通
你係我眼中係其他人都比唔上 有肉地先好攬
我知我把狗口長不出象牙 一直一直講野串你 整嬲你 你對我既好我視而不見 反而無理要求愈黎愈多
最後先令你絕情地對我分手
打擾到你朋友係我衰 雖然我一直都想知自己衰乜 唯有靠佢地先知
平日已經面皮薄 要我去主動搵一個我唔識既人講自己啲臭事更加係面懞至極
樹啊 我愛你已經唔識可以再用乜言語表達 我把口唔叻 苯手苯腳 蠢 唔識情趣
我只係知我為左你我乜都可以唔要 我只係知之後日子我要俾安穩既日子你 唔再令你攰
今世無緣繼續還 唯有我等下世等我地再相遇
我愛你
取錄於隔離台望b既小說-----你我若有緣，上窮碧落下不過黃泉
樹獺字

今晚一次過覆你地
今日忙緊assignments

你指我定佢

佢

You're not the one 明未

我約到佢出黎食飯。我會試一次，大家睇返問題喺邊。睇吓可唔可以有灣轉

好耐之前睇到，share俾大家
「磨合」與「不適合」的分別？

啱啱男朋友同我講分手，個心真係痛到抽筋
佢話我一個優點都冇，做唔到女朋友應該做既事
Support 唔到佢。但我已經為咗佢冇哂朋友，完全冇社交生活。為咗俾安感佢仲裝埋camera 係我間房。我付出咁多，只換黎一句”我唔要唔聽話既女朋友”

痴撚線
你應該覺得慶幸喎
呢啲咁嘅男仔同你分手你執到呀
你一定會遇到個更好嘅男仔架

做咩咁傻裝個cam喺房
安全感唔係咁畀架...

我同你都一樣 明明有時通左 又會有d 事發生 又會失靈 之後又要再turn 過自己

今日見完喇 好感動 見到佢媽媽 佢仲當我女一樣 五年喇 佢屋企仲係咁錫我 我收到嘅仲有佢其他屋企人交托比我嘅祝福 好感動
其實已經變左外人 佢地大可以唔洗特登交比佢媽媽比我 但依然咁做 我覺得好特別

放唔放得晒都好 好感激有呢班屋企人曾經出現係我生命中

佢唔適合你 你值得有更好
唔應該裝camera 係間房 要好好保護自己 絲打

琴日係咁同自己I don’t fucking caring
想催眠自己 佢根本唔重要 但係根本唔得
好撚重要呀佢 冇左佢成個人好似唔識生存
好想死 冇左生存目標
唔知生活中剩返咩

起碼你都約到出黎食餐飯 加油啊

餐飯我取消左
因為佢今日收到啲bad need, 佢已經覺得煩，我無謂再畀多樣野佢煩。所以我同佢講取消，再約過

其實到佢出黎食飯仲有有機
我幾到錫埋拖埋
但佢又繼續唔上唔落
又成日話返工忙唔覆我
但又見到佢last seen
我究竟仲有冇位置係佢心目中

你地約到出黎已經好好 我個ex話唔會再見我

拍左十年，某一日話驚比唔到幸福我 唔想再浪費我青春

屌十年點捨得

你估我有好多仔隨時standby 補位呀，屌，放開我我就會幸福嘅

佢係唔係有左另一個

又唔似有

咁佢點會捨得十年喎

我都唔知呀，一直都好地地

Bad news先啱，打錯

Last seen真係害人害物

但我要再約下一次。希望到時唔會太遲

啱啱分手冇耐？ 初初係咁 搵人傾下計

男人就係咁 成日諗放開對方 對方就一定會搵個更好 痴線嘅咩 我都聽過

身邊搵得既都搵哂
已經瘋狂叫春 驚佢地嫌我煩
我其實想做實事追返佢 多過叫春
無奈好似於事無補

Pm啦 可以同你傾計啊

唉，可以點呀

不論男女都係 寧可放棄都唔想改變

一講又喊到豬頭咁

喊啦 喊左個人會舒服啲好過忍 愈忍愈傷
記住同自己講喊 係因為諗起啲回憶而出玩啲唔好既情感先至咁
我都喊左幾日先平復番

我識左我honey幾年啦....但我發現佢呃我好多野

係咁既!
我同佢本身係網上識既
因為覺得佢好好,專一,又了解我,所以決定一齊

但我識左佢5年,唔係我發現既話,我真係唔知佢呃我
仲要呃左唔只一次
我本來真係諗住如果佢無野再暪落去咪算 我問佢"有咩野都坦白講好冇???"
佢話無架!!!!!
點知佢連讀咩中學、職業同學歷都呃我!!!
佢已經呃左我好多次,我點知佢之後會唔會再呃我呀???

我咩都同佢講,我冇隱瞞佢,即使同男仔出街我都話比佢知
我諗緊係咪我做得唔好先會比佢咁對我
之前我有問佢"有冇隱瞞我"架,佢話無野隱瞞架,仲話有野暪既話咪散,而家佢都唔知我知佢暪住我

佢如果坦白講哂呃我d咩咪得........我最多咪同佢捱
但佢唔肯坦白.....我仲可以點

佢同我講既野我都唔知真定假呀......我之前無懷疑佢因為我信佢.......點知佢呃我啊.....呃我好多次啊.........

我同你衰同一樣野 平日幾理智都好 另一半一陪少左自己就會發癲

點解佢要呃你既

你可以pm 我呀

重點係 佢地可唔可以唔好咁理想化 佢放手 我地就一地會搵到幸福咩？唔係嫁

Telegram: Iamforget

因為佢得中五學歷,而我係u grade,佢驚我睇唔起佢.......

U grad先岩......

覆漏咗你，我明你care啊
但係太著急唔係件好事，呢啲野無得急
做錯一件事 做返十件啱嘅都補唔返
調整下自己心態先

你值得有更好
裝camera係咩玩法 絲打好好保護自己啊

呢啲野就自己諗清楚啦 無人教到你
有人接受到男朋友叫雞 有人接受唔到

明明無事發生 我都會突然間又掛住返佢
好想同佢一齊返 好掛住佢 好掛住以前同佢有講有笑嘅日子 幾攰幾辛苦有佢就好開心
但知道無可能
宜家識嘅女仔 完全無呢種感覺

睇嚟佢屋企人都好鍾意你

你死咗 乜都無咖啦

係啊巴打 以前就算幾唔開心 一見到佢就咩煩惱都冇曬 不過唔知幾時開始 我變成左佢嘅煩惱

一段感情最重要係坦白

點樣啊？講嚟聽下

喊左4日之後心情好返好多 大家加油

我同朋友傾左兩日。心情已經好左啲啲
我會畀大家靜吓先

做每樣野之前諗多幾次，問下朋友意見又好
唔好衰衝動，得不償失
我衰過，唔想見到你都犯同樣嘅問題

知道架啦。好幸運有班一呼百應既朋友
呢兩日聽我講晒來龍去脈又同我分析，我大約知道應該要點。希望有用同遲啲有好消息畀大家

加油

朋友對佢既了解唔多，講真我自己都一樣，始終太快就開始。呢個係真係要時間磨合既。
佢地都只可就住我畀既資訊大家一齊分析，聽完之後都覺得有啲希望，希望會成功啦

分咗手3個幾月
我銀包仲放住佢嘅相
間唔中開口埋口又會提起佢
頭先睇返以前同佢去台灣放天燈寫嘅野 諗返分手前佢同我講過嘅甜言密語
雖然我都知諗過去無用 但真係覺得好可惜
幾時先搵到一個同佢一樣咁夾 什至夾過佢嘅人

仲未放低到？

不過有個弊病就係 由你口中講出嚟 其實某程度上都會係對你自己有利啲
所以唔好淨係聽自己朋友意見 如果同佢d朋友都熟嘅 人地又唔介意嘅 可以套下料嘅

100%一定未咖啦
可能放低到5、6成掛
至少無再因為佢影響自己生活 但都會覺得可惜 都會掛住佢 都想知佢過成點
有人話識過個係最好放低嘅方法 奈何我到頭來都係覺得最夾嘅最愛嘅都仲係佢

我只係有乜就講乜。對自己不利既都講架。咁先有最好既意見

我上次係同一齊左7年既分手，出奇地只係幾日就睇開左

佢係我拍咗3年幾嘅初戀
唔知係咪初戀所以特別刻骨銘心
但其實同佢拍拖之前 我都同過幾個女仔曖昧只係我無正式俾名份人 嗰幾次都係好快放低到
唉 到宜家我都覺得佢本來係可以同我一生一世嘅個位

有時拍唔成拖未必係見壞事嘅
會多咗個好好嘅朋友

初戀永遠都係最深刻 但偏偏我個初戀俾帽我 但有時我都會掛住佢

頂住啊巴打
總會出現一個能夠令你重新再愛 更夾既人

我初戀都帽過我 但我選擇原諒同繼續一齊

希望啦

原來sc火同心係分開計架？ 係咪最多火果個唔一定係best friend

初戀真係好難忘 前幾日第一次喊到豬頭咁第一次feel到心痛係咩感覺 不過我依家同佢係仲有d機會 反而冷靜落黎之後我驚左 好驚之後一齊返會唔知點 會唔會依家有遺憾嘅結局仲完美

我唔知分唔分手好......

好快無事架啦。你唔可以對下一個咁唔公平，要放開畀機會人

這失戀感覺怎形容
初戀難忘
初次心痛

好想追返佢 六年半既初戀
中學到而家大學
對唔住傷害左你
俾機會我補救好唔好
想同你一生一世

散咗幾耐同埋因為咩而散

被分手 一個星期後搵返我話佢好後悔 個個星期過得生不如死
佢話會改會令我重新信任返佢
我好開心 我好努力去維繫返呢段感情
但佢話佢返工好攰好忙 繼續一樣發我脾氣 發完脾氣我同佢講道理 佢話唔想聽我說教 之後又道歉話控制唔到自己
我開始死心了

想問下 死左心先分手係咪會無咁痛？我唔想再過個個星期咁痛苦既日子

對佢唔好 冇為佢諗太多
兩個月 而家每日keep住講幾句
佢話觀察我有冇改 但係好辛苦
成日俾佢無視藍剔 成個人
好lorlor亂

就好似當你習慣番一個大既時候 佢又突發出黎搞亂哂

我寧願佢都同我講呢句 至少都叫做有動力去做

我宜家寧願佢唔好搵返我
好似咩事都無個陣又打返我落地獄
點樣先可以死心？點解先唔洗過返以前既日子

通常呢啲case都係另一半已經有第個對象
如果你真係重愛佢就應該要做返自己先
你係應該要畀多啲關心佢，但係唔應該為咗佢搞到求生不得，求死不能咁

點睇得佢有左第二個已經
佢話佢有人追 果個人有送禮物俾佢
但係佢話冇feel

狠心啲 block哂佢 到有日你個人好平靜咁面對到佢 咁就unblock佢啦

我唔係話佢而家同咗第個一齊呀
我只係話佢可能對第個人有好感，同埋可能只係想畀時間自己睇清楚究竟重鍾唔鍾意你
當然呢個推測係建基於真係有呢個人存在先合理

佢收左人地好多禮物但係又對人地冇feel
我講出黎自己都唔係好信

同人拍拖都重收男仔禮物
你女朋友都幾識玩

分左手啦果排 一分手 佢d八婆fd
就俾佢電話人 介紹男仔俾佢識
我真係屌哂佢地老母
係話緊你呀

即係佢係分完手之後都想睇下你有冇改善？

係 分左第二個月有同佢出街食飯
佢話想睇下我有冇改善
但係佢最近成日唔應我
成日冷淡我 好灰機
佢話返工好累 累整都可以覆我wtsapp掛

咁你問心有冇改到先？
如果你有改到佢都係咁，你就暫時畀大家休息下先，因為好大機會佢真係搵緊其他人傾計
關心完如果佢都唔領情就放手，做下其他嘢分散下注意力先，何必要折磨自己咁耐

有好努力改緊 唔敢話100%改哂
至少有時時刻刻提住自己
覺得自己好錯所以先想挽回
好似好多人初戀都係咁 以為會一生一世
然後唔識珍惜 失去先黎後悔
好唔想佢走好愛佢 好想展現俾佢睇
但佢既冷淡真係好令人心灰
曾經我都對佢冷淡過 所以冇得埋怨

我真係好憎我自己, 成日不自覺趕走愛我嘅女仔;
我個人天生控制欲有少少強, 又成日亂諗野, 一有不如意就會發脾氣.
不過發脾氣嗰時我都唔係講粗口, 只係講啲發悔氣嘅說話;
目的希望對方氹返我.

事緣就係上星期二, 我知到女朋友會同另一個男仔跑步, 我亦都心知佢地100%冇其它關係,
但就唔知做咩發悔氣, 講咗啲佢唔中意聽嘅說話, 之後佢就話要冷靜吓.
之後星期四我都有接佢放工打算道歉, 不過從對話中佢似乎都覺得對我地嘅關係覺得好攰.
去到星期六直情同我講好忙唔得閒理我住. 等佢忙完個project先傾.

今次真係血的教訓, 如果最後佢真係畀個機會我, 我一定會改改我嘅性格. 做一個佢中意嘅我.

我同你一樣

你清楚你心裡面嘅想法未？
如果你真係愛佢係應該關心佢錫佢，而唔係展現畀佢睇你愛佢，咁樣係本末倒置

復合要真係解決到導致你地分手嘅問題
如果唔係好容易再分開

無人答到你，自己諗清楚啦

呢層我都明
唉 但一日未放低 我都唔想同下一個開始 唔想害咗人 因為心底仲好掛住ex
但宜家搞到好似拖住人咁

agger

個幾月無喊過
上一次喊係生日佢唔再係我身邊
今朝起身聽 <<你，好不好>> 又喊返
唉 撐住

我個ex應該都係同你一樣咁諗所以飛左我

已經同你兩年啦
我一直都估唔到原來你咁大壓力
而我就成個垃撚垃
冇上進心既垃圾
因為習慣左同你一齊
冇你既時候我就好頹
今日你同我請心淡
其實我估唔到咁快
我知我太遲
但我開始改變既時候
你就一箭穿心
我知道你係鼓起好大勇氣先講呢一句
而我唔識安慰你
我個心同你其實一樣
但要怪就怪我係件垃圾
有左你就以為未來你都會係身邊
我會選擇追返你
雖然唔知有冇可能
但我都會盡力改變
我好希望你會等我
我愛你

+1 天生性格係咁我都唔想㗎嘛
Btw 尋日散了 唉

我就係唔想開始咗 當人係水泡咁
最終要hurt到對方 我寧願唔開始

樓主成日開解我地 你都要頂住
你地仲有冇聯絡？

加油啊
曾經睇過 有人話當人拍咗拖就會安於現況 但世界一直係到向前緊 無可能停低
日後要好好記住今次嘅教訓

無啦
其實分手後個半月都一直有聯絡 有出街 因為大家仲愛大家 大家都想復合
但後來某d原因 佢拍咗拖 咁我都唔想再聯絡 對大家都唔好
而斷聯後我情緒都好咗好多
但我知道佢同人拍拖嗰時 個心其實仲係我到 甚至乎可能佢同人一齊 係為咗忘記我
唉 我個故事真係拍劇咁
上個月佢媽媽知道我地散咗 都特登約我出去食飯 問我係咪鬧下交咋 無諗過我地會咁突然分開 幾年嚟都好好
初一嗰日佢媽媽都有whatsapp我 真係估唔到

你條仆街仔
一知我有抑鬱即刻飛我
你只係一個愛自己多過愛人既自我中心撚

我ex都係一個勁自我中心既人 不過其實我又理性咁諗 佢愛自己多過愛我其實都冇錯 只係我做唔到好似佢咁

但係佢一知道我有情緒問題
佢唔係諗下點幫我
佢係抽身離開

係講緊你仆街仔鍾x輝！
你反正係高登都on99畀人起曬底
你真係好自私

下個會更好
俾個機會你知道呢個唔係適合你嘅人，係件好事
唔值得為佢嬲 為佢傷心
過好自己生活 等佢知道係佢走寶

有d人係愛自己多d 其實佢地無錯 佢地只係想保護自己
我自己係愛對方多過愛自己

以前成日以為好多人分左手會斷絕來往 原來唔係
既然佢個心係你到 咁點解冇一齊返
難得佢媽媽仲咁關心你 真係當你家人咁

事實發現好多人都對抑鬱好無知
同埋佢既表現都畀我睇到佢無心支持我

我都係愛對方多d 將佢放係第一位 所以最後我咪傷得重過佢 痛過佢

咁佢根本都唔愛你 只係個衰人

正仆街鍾壯輝 下下唔夾唔岩就飛人
無諗過可以點磨合
唔怪得你次次拍拖都係幾個月就散
你以前啲女都好慘

希望大家花小小時間睇下我既故事
我男朋友同佢個ex 拍佐4年拖最後佢被狠飛
機緣巧合我同佢好岩傾唔夠一個月一齊佐
當時我都有男仔追條件都好過依家既男朋友 但最後我簡佐佢
好多朋友都話我on9人地實當我水泡
當時既我覺得比半年時間佢就會覺得我比佢之前戈d ex更好
我地一齊佐年半啦 最近幾日睇到佢電話 whatsapp 有個group 當中有佢既初戀 呢個初戀只係幾個月貨仔 而且又係條女賤飛我男朋友 不過我估唔到佢地仲有content 而條女明知有我存在都不停咁姣9我男朋友仲成日同佢講l love u m不過重點唔係呢到 而係條女係個 gp 問我男朋友鐘意對上條女多d定我多d 我男朋友竟然秒答係上一個 係秒答
戈段對話既時候我地已經拍佐 8個月 估唔到可以秒答 仲有好多令我心痛既事已經令我心徹底破碎 就算佢之後點話我重要多d我都唔再信 我個心容忍唔到佢個心有咁多人存在
呢一個拖令我好痛苦 我可以點算
理智叫我分手 感性黎講我又唔捨得段感情
好痛苦

我都唔知啊唉 我有追返佢 但佢好似有顧慮
同埋嗰段時間佢現任又追緊佢 日傾夜傾
以我所知 我因為我ex對我冷淡 加上 嗰排考試好大壓力，有一個星期好頹好想靜下諗下應該點，所以無覆過我ex，後尾我ex話我知佢因爲咁覺得好灰好頹，個男仔就話帶佢去澳門3日2夜散下心，應該係去澳門嗰時一齊咗(?) 我都唔知
去澳門前一個星期，我都同佢出過街，但佢話係同6個女同學去 後尾先講返真相我知
佢都講咗我知 嗰時雖然同人一齊 但個心一直係我到 宜家就唔知啦
利申，我拍緊拖嗰時已經唔鋸佢現任

又唔好爆人啲野出嚟

5年幾相處 睇住我改 點都有感情 個個都以為開花結果 最後突然散左

我好明白 我冇再放佢d 野係銀包 但淨係天燈嘅相我仲有 睇返大家寫過嘅野 佢媽寫過嘅野 都係祝福我地

佢媽都有提到覺得佢同夾d 多過佢同新歡
但有好多野都改變唔到
我ex 都唔敢再同我行多一步

識過個唔一定拍拖嘅 我都散左三個幾月 近呢個幾兩個月係識多左人 冇再淨係諗佢 你都試試

我知道最夾同最愛 應該唔會再搵到同佢有同一感覺嘅人
佢媽理解為我仲掛住佢

呢句真 怪就怪自己唔及佢自我中心咁愛自己

我應成佢會改 真係改喇 知驚喇

Sorry 琴晚真係太嬲
但佢真係好仆街

你個男朋友重珍惜你就留低，相信你嘅感性
如果唔珍惜你就搵過第個啦，相信你嘅理性

岩岩番學上緊樓梯就偏偏撞番佢 大家互望左一下
番到入課室成個人俾佢影響哂

深呼吸先

巴打 我追緊你個盡訴心中情post

I know that feel 緣份呢啲野有時真係好似係到開緊玩笑

我都有去識多咗朋友啊
但慢慢開始覺得攰 宜家都無再刻意走去識新嘅朋友 順其自然

只可以話佢愛自己多過愛你 佢選擇咗保護自己
無話仆唔仆街嘅 至少佢唔係帽你
憎一個人嬲一個人 辛苦嘅咪又係自己
放過自己 搵一個真係愛你嘅人啦

好多謝你，我都有追你呢個post

做人做到佢咁自私
只怪老娘無帶眼識人

最愛 真係唔會同你一齊永遠果個 因為真係失去先知邊個係最愛 有緣冇份 冇人再敢行多步

我都冇刻意去識 但生活上係睇得出自己慢慢轉緊
已經冇圍繞住佢 但偏偏會偶然想起

人總係自私 只係佢唔夠愛你 佢只係生仲中一個過客

點解要分開

江山易改本性難移 改唔到㗎喇

睇你個決心幾大啫 你要做冇人阻到你 一直都係自己阻自己

頭一排可能得 慢慢就會打回原形

同佢分開咗之後先發現原來佢從來無愛過我
同我一齊只係想玩下我
不過因為我係佢第一個女朋友
所以我唔會知道佢對待感情有幾唔認真

我容忍咗佢好多次
我容忍好多次佢對我嘅冷淡
我同自己講 佢性格比較內向 唔識表達自己
但其實呢啲只係佢做比我睇嘅假象

同我一齊 只係想同兄弟曬命有女
同我一齊 只係想玩弄我感情
仲要周圍同frd講你同我只係玩下
但你叫我相信你 我信你
但係你令我失望了

去到分手 仲要tum我 叫我唔好傷心
因為佢都會傷心
你真係好識扮嘢 當初我信哂你

比人欺騙感情真係好痛苦
但係佢根本唔在乎我
分咗手之後 佢繼續有佢嘅生活
佢完全唔會傷心
但係我 就要痛苦咁耐

認真對待感情真係咁難咩
點解唔可以認真咁對待感情
點解一定要玩弄愛情欺騙感情
但係我都係會選擇原諒你
不過 我會記住你傷害得我有幾深
但係你根本唔care我傷唔傷
真係好痛苦

今日以為自己放低左好多
要向前走
增值自己
點知佢一句說話又收我皮
個心又好撚痛

放過自己啦

佢講咩先

我老細俾左封利是我
有多封係俾佢
我同佢講老細有封利是俾你話係俾女朋友
佢話 ummmm 好似
就冇講野啦
雖然佢冇講咩 但就係好心痛

唯有做返一隻單身狗 努力減肥

拍左拖兩年幾
上年岩岩出黎做野 佢仲讀梗書
每日都做得好辛苦 翻到屋企就會訓
少左好多時間溝通
早排知道左佢偷食
仲要係我番工就開始
我自認做得唔好
但佢咁樣真係好仆乖
發現左之後就分開 然後佢挽留
。
。
。
。
。
最痴線係我居然打算原諒佢

我覺得如果佢重覆你咁可能佢重有啲唔捨得
而家成敗得失只差呢一線
如果你真係好鍾意佢咁可以試下堅持落去嘅

愛情使人戇鳩

借人ac留言

我好明白呢個感覺
自從21號分手之後
每一日都好掛住你

雖然係9/2開始，拍咗兩星期都唔夠
但係
你同我都唔細
你明明講過你今次係認真
我信架

你安排12號就見我家人
情人節就去屋企食團年飯
咁樣仲唔係認真咩

開始之前，大家明明傾好多好多
大家的方向一致，想結婚、擺酒、生小朋友

明明所有活動都係大家共識
大家夾好先出

但係你分手竟然同我講
唔慣咁痴身
chur到好似透唔到氣

我想解釋
沒啊，我沒要求日日見架
沒要求你秒覆我
甚至你食煙、同朋友飲野

我都接受到

明明初四個時
大家仲係好開心

初六個晚傾完電話
兩個鐘頭後
你就話要分手

你一早約好初七去迪士尼
結果去唔成...

唔緊要
我真係好鍾意你
其實，我肯為你改
我有留你

你就話我為你改左咁多 ，你唔知可以為你做乜所以好内疚

其實你比多次機會大家
大家太快就慢慢行
你覺得太chur
可以改

但係你叫我比啲時間你
你唔想應承我但做唔到

我沒要你應承我乜野
除左比個機會大家重新黎過

記得係你屋企附近
有一條長長的樓梯
你話累唔想行
我就公主抱你上去
係我同你最浪漫的時刻

雖然我係好色
但係都沒同你發生過關係
為左你我可以忍
本來打算直到你願意先
呢個係對你的尊重

如果可以比個機會大家
我會做得更好

其實只要肯傾
相信問題係解決到

你個個好幸福，佢偷食你都比機會佢

好慘
我都試過係街撞到ex 佢仲好似冇野咁特登過黎問我近況
當下笑得幾撚辛苦 番屋企段路行屍走肉咁

打算原諒 你覺得自己以後可以面對佢曾經背叛過你?
如果你有信心 佢真係好幸運

你同所有ex都做得返朋友
我以為豁達嘅我地都可以
分手個晚你話大家可以再見
但我依家知道係冇可能
終於的起心肝unfd fb unfollow ig del contact number
你真正喺我嘅世界消失
再見不再見

覺得自己上梗架沉船，但係仲自願行上去

至少你有選擇權

日日係樓下等3個鐘，等左4日了，企到腳痛先走，但都遇唔到，唯有聽日再努力

巴打當初做錯事激嬲女朋友？

同佢係某一個活動相遇 大家都無諗過會一齊 傾左一排計發現好岩傾 大家諗既野都好似
所以一齊左 前大半段都非常幸福 相處得好舒服 後半段因為我要追GPA 開始好少同佢去街 玩 陪佢 再因為一D小事積埋左 就爆
我地面對面傾 佢話想暫時分開一陣 我唔想
我死lur 我好灰 斷曬理智咁lur 逼佢 佢又唔肯同我溝通 又聽埋佢d朋友講既野 lur左2個月 佢走得越黎越遠 唔覆我 ig fb sc都互相unfollow左 隔左一個月 我地完全無聯絡 我再一次嘗試去溝通 佢已經唔想再提起 最近我嘗試做反朋友 係佢面前扮無愛 得閒一兩句傾下計 但係仍然好避我 我比左個最後限期自己 4個月後佢生日 會決定去向。
佢曾經話我無體諒佢 無理解佢既感受
而佢都無... 但係始終係我錯 我唔夠自覺 所以我都想為佢改變 當係一種補償。
C小姐 我真係好掛住你

ps:係隔離直接copy 有巴打可能見過了

最近返覺又開始忙開始大workload，覆得慢咗
唉 原本今日係我同佢第41個月
一lock screen見到日子 就覺得有d頹
到宜家我都仲諗唔明你分手後諗咩 到底點解要咁做
但已經無呢個必要知道 或者呢一世都唔會明
今日睇到一個post係拍咗8年被分手
當中有d巴絲講嘅野點醒咗我
一直以嚟 我覺得自己都將最好嘅帶俾你
好努力去賺錢去將各樣野帶俾你 幫你實現你想要嘅野 但呢啲 其實未必真係你最想要嘅野
人會長大 思想會變
轉咗新環境 你可能已經無咗昔日嘅稚氣 唔再係一年前 唔再係大半年前 傻傻下嘅你
好羨慕我地身邊有幾pair嘅情侶 散咗一排但最後都可以再係返埋一齊 繼續相愛落去
身邊個個以為我地會結到婚 羨慕我地拍咗咁耐覺得我地好sweet 呢啲已經變past tense了
記唔記得 嗰時我同你講咗一句說話 你開心到走去同你d朋友講
“You are the one and the only one”
今日我想幫呢句說話 加多個字 “still”
抱歉 我無法如承諾般跟你白頭到老
抱歉 我話會幫你實現嘅夢都無法再實現

忙下去 捱下去 但一不小心總記起你
你好不好 好想知道
能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老

希望自己短期內唔好怕寂寞 做返一年半載單身狗先
唔想再畀人傷害 唔想同其他情侶比較
想令自己中意左自己先（中意埋右）先再遇到下個

好同意呢樣野
人天性係自私 會做啲野maximum自己嘅marginal benefit
一個人愛你多d 係因為對你好係對佢嚟講可以增加自己marginal benefit

樓豬 唔好傷心 你仲有我地

我都係 可以點做

好長啊個故事 我由post3好似講到post5
當初分手係佢覺得我唔夠成熟 成日會問佢意見、唔識家務 佢想我改
但其實佢講出嚟我就會去改 但佢唔肯一齊返住
身邊嘅人 佢朋友佢媽媽都係覺得唔成熟果個係佢 我比起同齡嘅人成熟好多
自問唔係諗野幼稚 唔係只係掛住玩
我year1果時已經自己一手一腳搞小生意搵錢準備結婚 因為我同佢都想25歲左右就結婚
收入唔係話好標青 但都有普通fg嘅2,3倍
但無計 愛我嗰個覺得我唔夠好已經無用

呢樣真
但脾氣 唔好嘅性格唔係一個月兩個月就改到
有心 總會有一日改得好
我果時都花左大半年先改咗自己d臭脾氣

樂觀啲諗 早日擺脫咗 早日搵返個真係愛你 真係對你認真嘅人
唔係件壞事嚟嘅

有第一次 通常都會有第二次
呢樣真係真
希望你果個真係會改過

分手後chur對方的確係大忌
巴打宜家只好慢慢試下build up返d話題
如果對方都係好抗拒 就放過自己 放過對方

幾好啊 最緊要搵到自己想要啲咩 加油啊

樓主你都要加油
我希望可以瘦返 唔洗幸福肥

每個月嗌一次大交

不如放過大家

本身以為自己已經好翻好多 但一睇佢ig又出事
我好掛住你 但你應該無再諗起我

男人花心但長情 女人專一但絕情

準備係佢生日做個了斷
當係機會 都當係補償

我建議你氹返女朋友 以後好好珍惜佢啦

當你知道佢永遠唔會再係你未來既生活出現，只係活係回憶當中既感覺真係好痛。因為失去你，患上抑鬱，好努力想企返起身做返以前開心既自己。

最近見到佢好似有新對象，個心每日都拿住。

同你最後一句「再見，祝你幸福」
就真係 再見，再也不見了；
祝你幸福，講出來都覺得痛。

人離越遠我越感到難以放手

開始諗住 block左佢會忘記到 隔左半年我都諗住冇事unblock翻ig 點知又係一睇到就岀事 好有同感

yes 我都要努力減肥 一齊加油

巴打 有我地撐住你呀 既然我地比嘅未必係對方想要嘅 不如放手比對方搵自己鐘意嘅幸福

2月最後一日喇 我終於捱過咗成個2月 無諗過最後係2月尾最後幾日都會為ex 喊到豬頭咁

我飲醉咗send 野比你 第二朝補返句sorry 比你 比你話左兩句 我忍住唔覆你 你特登send 黎叫我唔好要飲醉 唔好要人擔心
做咩啫 做乜要關心我？ 又話怕我有錯覺 知道你仲未放低我 但又唔會同我一齊
我病咗 睇完醫生 第二日你仲特登一早問我有冇好啲

多謝你仲會關心我 但明知我同你關係唔會改變 咁你抱住咩心態黎關心我呢

隨住時間過去 感覺反而愈強烈 好辛苦

我地冷靜左已經個幾星期，導火線就係我太衝動講野hurt左你。你果陣直頭話要分手，我不停不停咁求你唔好，我知我哩個性格真係好差，一嬲就唔理人感受。

最後你話冷靜下先。。。

之後我忍唔住都有打好多千字文比你，內容我諗巴絲都估到啦，反省，自責，回憶，重視。。你地諗到既我都有打。。之後我病左，我都知唔應該再咁sd哩D千字文落去，所以我冇搵佢，佢就間唔中有問我好d未，叫我記得食藥食野，因為我一有唔開心我就會唔想食野。。

我朋友一直覺得佢對我唔夠好，以前佢話過間唔中送我一次番屋企冇問題呀，間唔中去我住果邊拍拖冇問題呀，我地拍左差唔多一年，佢都冇做過。但係我OK的，佢懶得過黎咪我過去囉，我都係想wkend大家一齊過，我冇要求過要你節日就送禮物比我，其實你都淨係係我生日送左份禮物比我。。但係我已經好滿足。你陪住我我已經好夠，我唔洗食貴野，唔要洗貴禮物，我只係想見多Ｄ你。

終於去到前晚你突然wtsapp我話希望我病好左，記得食多Ｄ野，我忍唔住又打左千字文比佢，我真係好掛住佢。今次我有好好咁話無論點，我等你既答案。佢有好多好多缺點，但係我鍾意佢，有咩辦法？我憎唔到佢

終於佢覆我佢話佢知我對佢好，但係佢驚一齊番會變左質，驚再傷害我，佢仲未決定到。我覆佢話將來既野冇人知，只可以溝通，仲在乎大家既，點解唔可以比多次機會試？

我朋友話佢咁樣係扮好人拖住我，巴絲們點睇？我真係信佢，係我當局者迷？

我真係好辛苦。。。

好想搵佢。。。。我有冇機會。。

sorry 1999,我心情仲係好差,,唔係好組織到

我反而希望可以肥d大隻d 我係超級瘦撚
ex拍3年拖就幸福肥 我就無肥過

因咩事嗌交先?

未放低 我覺得最好都係唔好再接觸到關於對方嘅野

唉 我會寧願佢唔好關心我

巴打幾耐？

我5年都係幸福肥 依家要努力減返

究竟佢想點呢

你巴打唔同嘛
我肥就會又醜又肥變左大肥西

去買張做gym月飛 就有動力做多點

唔好迫得佢太緊⋯
我就係因為迫得太緊最終成為分手導火線

「再見，祝你幸福」
向外國同居半年後（期間講好左返到香港=分手）
3個月前返到香港後最後一次約出黎見面臨別時亦都係同佢講呢句，日後亦應該唔會再有機會見面
當時大家都好想好想喊但又向人勁多既地鐵站一定要忍

果種心情，果個畫面到而家都仲記得⋯⋯

睇黎我今次被分手係嬲多過傷心
自閉左3日都好似已經無乜野
可能本身同佢都見得少 又無電話又少wtsapp
又無乜甜言蜜語 所以都抽身得快
希望自己唔好人拍拖我拍拖
慢慢搵到個真心中意自己 最緊要接受到自己既情緒病 唔會覺得我負累佢就得

我樓下有健身室 但真係冇動力

讓我保持現狀好嗎？
每一日每一分每一秒
都只不過是贖罪
我願意接受一切的懲罰
該死的人是不值可憐
沒資格被人理解

我買左張月飛 起碼要做十次先回到本
咁就逼到我落去做

巴打做咩

分手3星期之後，有咩慘過，作為男方的我想追返佢，而佢就已經有另一個
我同佢仲要同一間舖做

分左手仲要日日見
巴打加油呀

又到週末啦 祝各位有個愉快嘅週末

又一個週末 一早手多多follow 佢ig
出奇地佢又突然比我follow 手多多禁入去睇 好虐心
但最大感覺係 點解咁甜蜜 之前又要講咁多自己想又冇法一齊嘅說話呢 明明自己過得好開心
而我果陣又咁傻咁放在心裡

呻完

我都係第8個月
只想同佢一齊, 對其他人一d興趣都冇
知道好多野都返唔到轉頭
只能夠好好生活落去
如果有多一次機會 我一定會好好咁把握
令佢幸福同開心

分手一個月，而家放工返學都會見到佢
試過求複合，佢話淡左唔想番轉頭，覺得我係唔甘心
究竟點先可以比佢睇到我仲係愛佢？習慣左3年做咩都同你一齊，而家毒到放假屋企都唔想出，好似無左人生意義咁。我知就算有新女友都好難先再可以培養番呢種感覺出黎，都唔知呢種感覺幾時先會忘記。

我係新嚟既, 想留底我既故事, 好少可以同人直接分享, 因為太沈重太痛苦
我同前度一齊六年, 以為好了解大家, 戀愛方式係互相畀大家自由
尊重對方, 唔會睇大家MSG, 唔查手機
但前排佢突然對我冷淡, 我以為係我既錯, 做咗好多野去哄佢
一個人飛去韓國買佢最愛既化妝品, 多咗接佢收工放工, 但都無用
佢話唔係因為第三者, 咁我都信佢
直到近排頂唔順, 我話分手, 佢都接受了
於是我同佢幾位好朋友講希望佢地會照顧好佢

我平時會出佢同埋佢地朋友出街, 唔算太熟但知大家係邊個
但佢其中兩個好朋友話我傻 因為佢幾個月前已經有第2個
佢話佢地唔抵得我對佢咁好, 都要咁樣嚟傷害我, 於是就同我講
然後我地傾咗好多野, 結合我地兩個既口供
推測咗佢可能唔係第一次咁做, 成日上連登入TG GROUP, 溝第2 d仔
但因為我信佢同尊重佢, 所以變本加厲, 而家分開咗仲想同我做返朋友, 當我水泡
我信佢好朋友講既野, 因為佢地根本無必要昆我

最難過既唔係佢偷食, 而係一齊六年我都完全唔了解佢
以為係了解, 點知全部都係假
我同佢既關係有幾多係真？幾多係假？
唉

其實點先算放低左個ex?

我都係咁諗啊
搵下朋友出街啦 無咁悶咖

i know that feel 到分手都仲一個大話接一個
唉

呢個問題我都諗咗好多次
大概係 唔會再掛住佢、諗起佢唔會再心痛、能夠再次大方地見面？

忍唔住又cry左

我琴晚諗諗下 都喊咗

同佢識左唔耐，但發展得好快，結果走得重快

知道佢同佢個ex未完全放得低，所以一直我做既都係想安慰佢，又車出又車入

佢唔開心我會特登去食糖水氹佢開心

知佢整親，帶佢去睇跌打，買埋野佢食，幫做上門技師按腳（其實我幾開心）

對住佢，我無秘密會收埋，什至連驚喜都會唔小心爆響口

身邊朋友覺得佢係收我兵，我都不停為佢諗解釋

最後個結果係不觀而散，睇住佢走，返去佢個ex到

呢兩晚都諗起佢，跟住喊左

其實點解要講大話 又話最憎講大話
點知大話一個接一個既係佢

拍左年幾 一直以黎大家都好sweet feel到好愛大家 但係我另一半早排同我講淡左 講左分手 講個日大家好和平 佢話想自己一個 佢都有喊 分手個陣佢冇話我咩唔好 個日佢話我對佢好好 同我都好夾開心既時候多過唔開心 散個陣佢有話唔知半年前冇轉呢份工返工冇咁攰既話會唔會搞到而家咁要分開

我冷靜落黎諗返自己做左咩令佢淡
一來我近排好少同佢去搵新地方行下 佢工作攰我有時又俾說話佢聽 話咁攰咁唔好見你返去抖算啦個d

我地好少鬧交 但係都會有 鬧交我會講d令佢難受既說話 唔會認係自己錯 明明而家睇返好少事都要拎返佢黎講 佢又覺得佢一心一意對我但係我冇100%信任佢

我諗得好清楚知道自己錯咩 如果佢早幾日講完分手都有叫我唔好唔食野 又會話知道我難受 我搵佢朋友問俾佢知道左 佢叫我唔好煩佢朋友但係話唔係怪我 係咪情況未去到太差 我好想認真同佢認錯去改想一齊返 你地覺得仲有冇機 我呢幾日有搵返佢但係冇chur佢要即刻一齊返

我真係知錯

通常都要分開一排 多於幾個月
太快一齊返好快玩完 我就是例子
但復合咗既佢未必係以前既佢
結果派帽俾我 dllm

個陣點一齊返？

識咗十年嘅好朋友同我當時嘅男朋友喺我地分手後秒速一齊咗 當時仲要安慰我呢啲男人唔要都罷 然後啲親密相放哂上網放閃 期間一句解釋道歉都冇 究竟咩係朋友...

我呢位朋友仲要有家室架喇...

唔可以同人講自己仲唔開心緊 因為大家都已經move on哂 唯有收收埋埋

同我個例子一樣
都係好朋友好兄弟係我散咗之後極速同個女仔一齊, 仲要講啲勁難聽嘅說話我聽, 帽事嘅

有唔開心要講出黎呀你
我完全明你感受因爲同一個情況

此post已死
但冇諗過差唔多一個月後 我竟然又要係度放負
當然 希望呢個POST 唔會因為咁而復活

竟究你返黎係為乜野?你頭幾日個決心又去左邊度?
明明可以令自己對你不聞不問不留意
你一出現返 你幾日連番嘅追求 蜜語
慢慢又開始相信返你
點知你又突然離開 點解要係我生日前先搞啲咁嘅事
唔可以比我簡簡單單過第一個冇左你嘅生日咩?
你做要出現返幾日又突然消失?點解要我生日都為你沉住過
最恨我自己對你一啲恨嘅感覺都冇 點解我一啲都唔會嬲你呀

其實我成日都想上嚟呻 但係見個post沉咗又唔好意思推返上嚟
姐係你ex又搵返你想一齊返 但之後又好似無咗件事咁?
我記得絲打你講過 佢屋企人都好錫你想你地一齊返 但當時你ex又無意

係呀
搵返我幾日 之後又消失左 又好決絕
真係唔係好明點解佢要出現返 佢一出現搞到我又乜都冇晒
今次佢屋企人都知 最初仲有問佢幾時復合

睇黎我又會推返起呢一個post

巴打 有d 咩想呻？

我有無記錯啊 你ex唔係有女朋友咖啦咩？
佢突然搵返你係講啲咩？

唉 都係未真正放得低囉
心入面仲係愛佢 仲係想等佢返嚟
但我都知呢件事唔會有可能

我知道佢無可能返嚟，我同自己講 唔好等啦 試下同下一個一齊啦
但我始終覺得會當咗另外嗰個女仔做水泡咁 我唔想hurt到人 寧願繼續好似宜家咁就算
但到底係咪一日無新戀情 就唔會真正放得低哂呢？
因為無新嘅回憶去掩蓋舊嘅回憶

係呀 突然佢有一日約我食飯
所以我出 我睇下佢搵我咩事
點知食完餐飯 佢話想復合 叫我等佢處理埋同條女啲野
結果一連串幾日攻勢我又沉左落去
但最後佢又突然話唔想復合 再次決絕再次消失

我都好想知呢一樣野 我都好想有新嘅戀情比我掩蓋舊嘅回憶 但好難先會有新嘅戀情 身邊個個都知我傷痕累累
有邊個會唔怕夠膽過黎我身邊 唔怕會變左水泡咩

其實明明我都做到左唔諗佢 唔再妄想佢會返黎
結果佢又真係返黎 原本以為有好結局 結果一次比一次傷

巴打 我明你諗緊咩 其實呢啲係用時沖唔淡
個個以為時間就可以沖淡一切 其實好似真係要有新一個出現 你先會淡忘到舊愛 不過要有呢一個人出現之前 我地唯有繼續等待住

巴打好耐冇見
又過左差不多兩個月 同你一樣都係未放低到
最近呢幾日都係度不斷諗然後又發夢 唉

唯一唔同既係我冇你咁勁咁快有新目標

其實對你都好唔公平 佢一句話想一齊番就搵番你
然後冇啦啦又話都係唔好跟住又走左去
真想係連少少解釋都冇?

我都有發夢夢見佢
我都唔算新目標嘅 暫時都唔會追人亦都未有呢個打算 但我知追嘅話都應該會成功
唉 宜家完全唔知點面對我ex
我琴日無意中 開櫃睇返我同佢以前拍拖嘅野
佢寫過嘅野 佢嘅相
嗰刻真係好心痛好想喊 但只可忍住
好快就半年 佢新生活應該過得幾好吧

而家我真係冇野可以做到 除左繼續向前走之外
好想可以有得事在人為 但又冇得勉強
連我阿媽都話覺得好可惜

話時話早幾日我ex個老豆係ig度like左我某張相 好難想像佢老豆會對我有興趣然後無啦啦禁入黎睇

一齊左4年，分左手2年，現在大家各有另一半。
由初初分手好想挽回佢，到依家間中會諗起佢但唔會想再一齊，真係需要一個好大既勇氣先做到
分左手2年入面，雖然我領悟到好多，將自己變得更加好，但係一諗到我將自己辛辛苦苦調教完既人送左比佢下任女朋友做男朋友，個下個心就好酸

依家最想話佢知
唔係我唔愛你，係我愛你你都唔會快樂。

啱啊 我宜家都只可以迫自己向前走 但有時會覺得好攰 好想過返以前嘅生活
宜家時不時都會約朋友出街 多咗時間做自己野
但始終唔夠以前開心

佢老豆都幾in喎 識用ig

巴打好耐冇見 記得果陣聽到你過轉環境 放低左好多 依家係咩情況？

佢真係一句約食飯 我就出左去 之後就話想復合
解釋呀 好似係見到我有其他人鐘意我 所以佢就走 走左就冇再應我喇

其實大家都一齊左咁耐 對方屋企人點都會對你有感情
大家都會覺得可惜 好似我ex 媽媽對我咁 無辦法嘅係 選擇唔係 係人地屋企人手上

明白嘅 分開嘅時間真係唔代表啲咩
依家嘅我係覺得愛唔愛都唔關佢事 亦都唔想再關佢事

因為你2個已經係平行線再冇交集

就算應該有交集 對方都特登行開左

我有同感 亦都好難想像自己會鍾意第個女仔

琴日手痕禁番啲text message出黎睇 因為我地好少用text message所以之前block佢果時唔記得delete 一路睇一路笑一路回憶 之後就delete左 而家基本上得番我腦入面既記憶係del唔到之外 其他可以唔要既我都整走哂 咁就至少唔洗睹物思人 希望自己放低到

之前同佢一齊係外國讀書又一齊住 跟住大學畢業佢就再讀碩士 我就求其打住份散工其實主要都係為左陪佢 點知佢就送左頂帽比我戴

之後其實我都猶豫過仲應唔應該留係果度做野 因為個個都話外國好啲 但因為各種原因最後都係決定番黎香港 至少我可以日日見到我家人 而家就一邊做住份part time一邊搵份自己真係有興趣既full time

慶幸既係我覺得分左手之後自己都有成熟左少少 雖然都係好唔成熟 但至少會試下企人地角度諗 試下細心啲 多啲關心人 以前淨係會諗自己

至於放低果方面 而家唔會再有痛苦既感覺 生活都唔會再受影響 只不過有時都係會諗下以前 覺得好可惜 間唔中諗諗下聽下歌都會眼濕濕 可能到有另一個吸引我既女仔出現我先會可以真正放得低哂

我覺得藉口黎 可能佢果時根本唔知自己想點 又或者佢唔知點同佢現任開口 唔敢面對 但又掛住你 所以先會咁樣

我有個女仔fd都係咁上緊 佢ex帽完佢之後就一路逃避佢 早排又無啦啦同佢講後悔 於是個女仔就想叫佢出黎面對面傾 個男仔一味係度拖 最後就話比一個星期時間佢 之後就會出黎傾 但到最後直接冇左件事 淨係打左篇野同個女仔道歉 叫做終於比番個交代

我同你一樣 delete 到都del 希望可以放低多啲

原本我都係已經做到不聞不聽不問 偶然會覺得可惜 但唔會再妄想一齊 但自從佢番黎之後 我一切又要從頭再來過

佢嘅道歉 只係話自己唔應該再出現 我好想講一句 唔係道歉就可以 你出現返就係出現返 無論咩結果 你都係打亂左我生活 唔係一句道歉 一個消失 我就可以返番到佢未出現之前

我同女朋友拍左2年幾拖 係平安夜當晚 佢同我講分手 其實之前都覺得佢冷淡左 所以對佢講分手呢件事 我都有晒心理準備 之前曾經同佢講過 話佢好似變左 佢話係因為我之前flirt過其他人而成日疑神疑鬼 之後開始慢慢心淡 我認flirt人係我錯 而之前亦有獲得佢既原諒 係發生呢件事之後 我地好似番番去以前咁好感情 但慢慢覺得佢變左 成日亂發脾氣 會鬧我 但我從來冇試過冇鬧番佢 因為我真係好鐘意佢 我覺得 佢話就話因為放低唔到我flirt人呢件事而冷淡 但我知道佢只係唔再咁鐘意我 唔關有冇flirt過人事 之後我做左好多野補救 佢仲應承會改佢d臭脾氣 但到最後我都阻止唔到佢講分手...

我同ex分左手之後 都有keep住text
可能佢真係當左我係朋友 咩都同我講 我亦都有講明自己心意 話仲鐘意佢
佢之前追個對象friendzone左佢 之後佢就搵左個sp上床 到今日同我講佢已經識左新男朋友 仲話等陣同佢去我屋企樓下比手信我

我以為自己冇乜野 但都係覺得好痛
本身佢話會出黎比手信我 我以為順便可以同佢行陣街 傾幾句
但佢無啦啦同我講識左新男友 仲帶埋佢黎 我就叫佢唔駛黎 唔係好想見到佢地 我真係好灰

我知呢篇野可能太長 但都多謝你地睇晒佢

相比起我地以前果啲 你呢篇唔長
只能講珍惜得太遲 你會學識咩叫珍惜 下個你會去識愛

就快半年 好似都係無好過咁 時間咩都沖唔淡

贊同 繼續放下負
我似係復原緊再傷多次

幾時諗起你 諗起我地嘅回憶 先唔會再痛？

深夜放負時間 唉

你有咩負想放啊 ？

請放負 兩位巴打

我又想放負

知道得你先比到一種特有嘅感覺比我 但我明明都放低左你好多
冇再刻意去睇你啲野 點解你你要返黎搵我? 幾日後又消失返
乜我都真係咁好玩咩 我一啲都唔堅強 點解要玩我?

你再消失都算 你同返個第三者一齊都算
點解你要叫個女人黎IG DM 我? 話比我知你同佢好好
你地生活好開心 又會唔會關我事? 點解要一次又一次咁傷害我

hi我又返嚟啦

最近點呀絕望巴

同男朋友一齊6年幾，
最近同佢嘈完之後，我提過分手，
佢話要俾啲時間佢諗係咪同我分手...
一切都係我做錯我原意只係想佢氹吓我，但我無忽略佢返學多assignments都好大壓力，可能都俾我咁嘅態度搞到好攰
我問佢係咪唔愛我，佢話變了
依加覆水難收，求佢都無得挽回
係等佢答覆嘅依段時間日日都無煎熬...

呢樣野 我、好多巴絲都講過
分手呢2個字係認真唔係玩唔係為咗要對方認低威 一講咗就無得返轉頭
今次你要好好記住

個人覺得 佢呢段時間好大壓力
你想令佢覺得自己係真心有改變嘅就show返d support俾佢 可以係有形可以係無形
切忌顯得好心急想一齊返 否則只會反效果

加油啦絲打 呢段煎熬日子我地呢到每個人都捱過

其實我每次講分手都真係認真覺得好難捱，自己想放手先講，但每次一講完就好後悔
俾同事開解完之後，我先知要真係俾空間佢，我都唔敢再問佢幾時俾到答覆我
我問佢可唔可以當返朋友咁大家關心大家先(因為佢壓力好大，無左我我怕佢無得放負)，佢都話好
多謝你既建議呀

點講呢 我明呢種感受 但我會話係一時俾情緒影響咗嘅決定嚟
呢樣野真係唔可以係你情緒唔好嘅時候諗 如果唔係好大機會 會係一個後悔嘅決定
點都好 有咩唔開心想呻就隨時想你呻下啦

多謝你呀
今次真係好後悔好痛嘅決定
如果今次大步檻過無事我唔會再敢咁做
依加大家都係照whatsapp傾吓計
表面上好似無乜改變咁
但我知唔係...
不過我都知佢仲肯搵我已經好好...

我都見過有個絲打又係咁樣 最尾男朋友都肯和好返嘅
希望你都可以啦 祝福你

承你貴言
講起我今日膽粗粗約佢等我去完旅行之後食飯
佢無拒絕，但就未約實時間(佢要mid-term)
我突然先諗其實係唔係唔約好啲
我無考慮到到時應該點同佢相處，又驚做錯野

咁又唔係嘅 你點都要面對返咖如果你想復合
唔通以後都唔相處咩
做返自己啦

啱啱問佢幾時測完
佢話自己測完第一科一星期後就第二科，之後仲有project，其實係咪變相拒絕我
如果跟據上個sem，佢起碼會chur到8月出完placement 先得閒

sorry唔記得咗覆返絲打你
如果轉個問法呢? 俾個實際日期佢選擇

三年前比拍左七年談婚論嫁ga Ex分手
我由佢讀書到屋企人過身 都好好陪住佢 供書教學
最後一年我意外斷左腳 係醫院訓左一個月 佢都只黎左探我兩日
果時為左份工同佢個未來 堅持自己返工
但佢堅持分開 最後發現佢已經同第二個男仔一早有D野

到今日我都重為佢嫌棄我各種理由或者佢覺得我差D野而好唔開心

其實分手一句唔愛就可以令對方明晒
點解重要比唔同理由去傷我個心
自問比佢屋企更加愛佢

上年尾佢知我有新女朋友 但佢都時不時主動搵我 攪到連現任都變埋前度

其實不愛 可唔可以放過我
都三年啦 我係掛住你 愛你
但我想有返自己生活 你都有自己幸福 我唔想絕到要block佢

我一開頭問佢就係俾日子佢揀，係佢reading week 期間
可能佢真係好忙啦

或者你真係要選擇block 埋佢
必要時 一定要咁做
你都唔想再多一個現任變前度嫁 巴打

有冇絲陪我去fitness做gym 做到攰
等我分散下注意力

冇做過gym

利申：真絲

今日散 好痛

我諗首先你要表達咗你嘅諗法先
如果講咗你感受 佢都依然係會搵你 影響到你嘅
我諗你就真係要做到block呢樣野
好似後悔絲咁講 你上一個「現任」都變咗前度已經係一個好大教訓 你仲想唔想下一個「現任」都係咁?
有時斬纜係保護自己

如果俾過確實日子佢 又試過俾佢自己選擇
咁可能佢真係想推你
我唔知道 抱住一個「會失敗」嘅諗法先係唔係一件好事 當「成功」係個bonus
但我諗咁樣你會無咁傷

點解好似見過你個名

即使唔block 都可以選擇做到不讀不回

前度搵你 正常人係會去回覆 會想知對方搵你做乜野
不竟大家都有相愛過
但如果選擇得回應 就要接受最壞嘅後果
有時你現任睇嘅唔係你前度搵唔搵你
而係你下一步嘅行動會係點

true
除非現任好大方 完全唔介意
如果唔係呢d避忌真係最基本嘅尊重

我周圍留言

幾大方都好 始終都唔會鐘意呀

我都唯有咁樣諗...
依加係無了期咁見唔到佢個人聽唔到佢把聲
佢好明顯係想避我
但之前有一日返工好忙無whatsapp過佢個時佢又會主動text我問我係咪好忙，有無事
佢依幾日都係咁講咩都唔關我事，只係佢好攰，佢唔值得，叫我搵過個，對自己好啲

我都有瘋狂去打拳
但打打下都會忍唔住好sad
加油呀絲

可唔可以帶我打
我想整到自己好攰

我同佢分咗手啦

我係油麻地打架
但我咁啱下星期去旅行

旅完行 做個朋友

分左手一個半月啦
但我仲係放唔低
有冇人可以Telegram同我傾下

人諗嘅野係好鬼死飄忽
真係令人摸不著頭腦

你唔介意可以係到留低你嘅故事
可以有多D人 (暫時得返我同後悔絲) 覆你啊
如果你想telegram嘅都可以加我 / 後悔絲

你telegram係咩啊？唔想咁公開講

佢同我講對我無愛情，只係因為內疚先同我一齊，本身覺得自己可以捱落去咁咁咁
但佢又同我講叫我俾時間佢
我唔明都講到咁仲要俾咩時間

我個人諗法
如果真係無晒愛情...咁或者真係分開下會好D
一嚟俾時間佢諗清楚自己對你係 習慣/愛情
二嚟你都可以療傷 有時等/拖 其實真係一種折磨

唉

唯有痛定思痛
好彩嘅係我通過今次真正見到原來身邊有好多關心我嘅家人朋友，甚至同事

true
我都因為分手 同屋企人關係又好咗 同好多朋友都聯絡返
有人同我講過 個天拎走你一樣野 總會俾返另一樣更好嘅你 (類似)

不過個心好似俾人撕開咗咁，痛到入心入肺
真係無諗過大家就咁完咗
明明無幾耐之前先同我講想生幾多個女，佢讀依科都係想我第時生活得更好...

明嘅 我當時都一樣無諗過
但始終都要接受現實

今日見住男朋友係時鐘拖住條女出黎，條女重要真心又肥又醜

唉 散左兩個月仲未完全放得低 原本我係諗住大家都永不聯絡 點知佢好想繼續做番朋友 一開始我都忍痛拒絕左 但原來真係仲未放低 然後走左去搵番佢 同佢依加既關係就係朋友 大家已經講到明有啲野過左去就番唔到轉頭
我已經好努力去迫自己當佢係普通男性朋友咁傾計 但真係好撚辛苦 佢仲要同我講佢真係好care我
屌 唔知應唔應該點樣繼續落去好

可以呀 你可以留低你個故事
我地好樂意聽到覆

撚撚

如真係咁辛苦 不如真係試下斷聯左先
可能佢只係想留住你 等你唔好咁快死心
又或者真係只係想做朋友
但點都好 既然辛苦 又何必要辛苦自己呢
假設他日你見到佢拍拖 你會更加唔開心

絲打 除左講 呢度會聽你呻 同撐你 我都唔知點講好

夠架啦 多謝你

點啊 鱷魚仔

仲係「男朋友」?

好撚痛呀

一日未放低 一日都唔好聯絡 真心
有d野唔係你當就可以真係ok

當我諗住徹底俾佢空間時間佢既時候
我完全無再搵佢
佢就主動搵我 佢想點
佢之前俾我既感覺就係我既存在/氣息就會等於remind起佢內疚既感覺

你都仲未講我知其實琴晚做咩

你呢個情況我都唔知點好 佢又唔係講明話完全唔想一齊返

你岩😂😂係前度

仲以為你咁大方
下個更可愛啦

暫時重係鍾意佢。。就算見到咁既畫面

抽身抽得快 但都唔會有唔捨得的感覺咩

有嫁 但係諗落都覺得根本唔岩 又自私 再一齊都無意思

咁你地仲係咪朋友

琴晚好地地傾緊電話
佢話媽咪搵佢
咁收咗線
隔咗個零鐘
我打俾佢
佢叫我唔好打嚟
咁我再等多半個鐘到啦
打多次
咁都係嗌我唔好打嚟
咁我就同啲frd打機
一on就見到佢玩緊
然後發癲了

原來你都係度

係

分開話做朋友
根本好難

我都面對緊
我揀嘅同你一樣

冇錯
同埋點做朋友
我不甘只係朋友

俾d時間自己啦 會放低嘅
急唔嚟

撚撚
我狠心了

咁呢樣又真係要好好改下 佢叫你唔好打去你就真係要控制下
始終佢有私人空間嘛 我覺得呢個case你最多係whatsapp過去扮晒野
「唔傾電話原來去咗打機啊 叫埋我陪你打嘛」 (當然要有emoji啦，電腦無打得emoji )

完啦
算啦

咁呢樣我又唔同意
我覺得係可以 當然對方肯唔肯係另一回事
我覺得做普通朋友係可以 但你話好好嘅朋友就的確真係難

同唔到一個人一齊仲辛苦過一齊過分手

起碼叫做擁有過丫

覺得呢個決定自己會開心d就隨心啦

唔係只係呢一段感情咖嘛

i know that feel bro
我宜家正正係呢個情況 唉
日日都係咁叫春

最慘係佢有男朋友!!!

唉 咁起碼你未俾人拒絕
可能遲d都有機會啊

識咗咁多年 點突破friendzone去追佢
假設佢無男朋友 你有機會

唉
改返好先啦

佢依加已經有女啦 條女仲要係我地仲一齊緊既時候既最大問題 個陣成日為左依條女嘈
更何況佢同我呻佢依加對條女有幾好 但條女就好撚有問題 搞到佢好煩
唉 一路聽住佢點對條女好 個心就一路拿住拿住

原本已經斷左一個月 原來斷聯絡真係會令你放低
個排每日都會諗起佢 但唔會好似依加咁 咁唔開心咁煩
但唔知點解依加我同佢又聯絡番
搞到我心情又低落番

你200%仲未放低呀
自己辛苦

當時分得好突然?

其實仲一齊緊個陣 已經預左會有呢一日 因為段感情其實我過得唔開心 我曾經有好多次試過想走 而佢每次都有挽留我 而我因爲當時唔捨得就咁完 所以就算我仲係唔開心都好 我都唔想離開佢
當時覺得 我唔開心都唔緊要 最緊要我地仲一齊緊 咁所有野都變得唔重要啦 我可以為佢忍
但當佢講不如算啦 個一刻 雖然我一早做定心理準備 但原來當下真係會好唔開心
我什至為左挽留佢 第二日用左萬幾蚊買張機票跟佢番香港
最後佢同番佢ex一齊 而依個ex 就係我地一齊緊既最大問題 個陣成日為左依條女嘈

你有我聽你叫春呀 我都想叫下

唔好再聽佢呻啦 想點啫 曲線曬幸福？ 乜野叫條女對佢好好 又有問題？
咁唔滿意條女就分開啦 同你呻都解決唔到呀
自私嘅人係唔會諗你感受

利申sorry 有啲激動 有啲似我之前個case

前邊一大段都以為係自己出post

為左挽留佢唔要尊嚴咁求左好多次
雖然冇第三者
原因都係唔夾成日因為小事嘈

真正分手之後好似心入面點都唔想接受曾經出現既個啲問題，覺得仲有彎轉，但佢都唔肯接受了

成日同自己講人地都當你係垃圾
不值得一提
何必又咁記掛人地呢

同佢半年
原來係做佢性奴
當佢係寶佢當係玩具
完

性格不合點磨合
成日個心好痛好辛苦
點都唔想分手

有時 你願意磨合 都要對方肯同你一齊咁做先得
試下多啲同另一半講你既感受
你地係得埋一齊 一定有好多對方欣賞你既優點
將自己既優點擴大 盡量將對方既缺點縮細
記住 唔需要拍拖拍到無左本來既自己
將問題講出黎 睇下大家可以點樣互相遷就

只可以話你遇到個賤人
唔識欣賞你 愛護你
宜加睇到佢真面目咪仲好
總好過一直比佢利用

"女友"瞞住我單獨同男仔去旅行1星期
話同女仔Fd去
點知佢po ig 既相有男仔玻璃反射既樣
雖然我本身都唔係當佢係真女友 , 似sp多d
但一齊左一年,話就話冇當佢係真愛
但見到d相果下都火燒心咁, 腳都軟左一陣
發現左幾日都訓唔到教
我想扮冇野當佢係肉便器玩多一排
定係爆9佢好

以前痛苦? 唔明你意思

加油啦 你掂咖

正常嘅 好似另一個post 嘅巴打講
你小朋友果時無咗樣玩具都會唔捨得啦
何況係你嘅愛人?

何必仲要做d令自己唔開心嘅事呢?

我地繼續互撐

好遺憾，讀書既時候冇表白。上年二月，見到新聞話hku校長辭職，腦裏面突然間聽到佢把聲，叫我唔好怕，我喺度。我好崩潰咁喊，到哥刻我先知道自己咁愛佢。最近呢年搵番佢，佢分左手，好唔開心，到最後我明白到，我唔係哥個帶到幸福比佢既人，講唔上係遺憾，有啲說話唔需要講出口，在心中就好。

要學識放下
我明你感受 就好似你係到頹緊嘅時候 人地都無諗過你一秒

識錯人 終於甩難 好事嚟
下次帶眼識人

點樣不合先？

衰d講句 關你咩事？
你又係真心對人 憑咩要人真心對你？

唉 雖然唔係失戀
但呢種遺憾真係好痛

因為有啲回憶 係值得人地留念
你地曾經的經歷 的確帶比佢好多既快樂
佢用黎做icon 可能佢只係覺得 曾經既日子好有意思 或者 個張相好靚
講分手既人 因為佢地已經放低左你 睇返以往既一點一滴 都只係回憶 而唔再係愛情既見證
佢地可能唔會覺得心酸 心痛 因為佢地已經唔再留戀係呢一段情到
佢無心之失 唔知咁樣會傷害到你 或者 佢無諗過你有可能睇到佢icon

加油啊 巴／絲打
我知道要忘記一個你仲愛既人 真係好難
特別係個一個人仲會係你身邊出現既時候 我宜加情況都係咁
所以 努力 人地既行為你控制唔到 唯一可以做既 就係控制自己既心態

我好明白你 我見到我ex同佢新男朋友wtsapp笑個個樣 我個心都會好痛 一方面覺得佢幸福就好 一方面又會諗 手機份面個個 已經唔再係我
我unfollow左佢ig 但我見到一個common fd po佢地既合照 我個心都會好慌 好辛苦
我同你一樣 分左手半年 都仍然完全忘記唔到佢
我到呢一刻都唔個可以點解決呢個問題
但無辦法 生活始終要過 時間會幫我地淡化一切

唔會啦
刪ig好小事 最緊要你放得底

成日因爲好多小事噪

坦白其實得2個選擇
一，無論邊個岩邊個錯都忍咗佢
永遠都第一個道謙
二，分手

利申用緊第一個方法
辛苦到hi勁

有時唔想同佢噪
我會自己行開/靜左唔出聲/唔想聽電話
之後佢會更加嬲
同埋 真係無其他方法咩

佢只係想你答佢想要嘅答案
唔係嘅你做咩佢都會嬲
我今日先忍完一單大野
我明白你唔想同佢分手
但係換來嘅只係無理，脾氣同傷害

利申有口話人，無口話自己

咁我自己都無理取鬧，發脾氣同傷害佢
但其實我份人好易氹
佢氹下我就唔嬲
我覺得我答乜佢都唔岩心水
除左嗲住講對唔住

利申噪緊交

我自己做法係先理性解決問題
之後先氹或者討論返件事
可能因為我係理性撚
當然唔係咁易
因為係解決問題嘅過程
你已經會食飽脾氣

同ex一起左八個月，啱啱分左手 無論幾忙都好，我都會盡量抽時間去陪佢，每個星期一定見到一兩次，平時特別日子都有整小手作送俾佢做禮物 我嘅日常生活已經習慣左有佢陪住，一起八個月有好多經歷，為左佢，無論幾攰我願意每次出街都接佢收工再送佢回家，平時都好照顧佢，佢父母都對我幾有好感，可惜 依一切可能由小確辛變成必然，變得冇新鮮感，加上依兩個月就考試我放少左心思喺佢身上，又成日呷佢醋，結果佢一句累了，就離我而去 我到底比人當係咩 一起嘅時候就應承我有咩一起坐低傾一起解決，到最後原來都係慌言

所謂既理性解決都係大家覺得自己岩
鬧親交都唔想講野
可能我真係一個好差既女朋友

唔愛既人真係可以好快離你而去

係...最後一次出街同分手只係隔左三日，可唔可以唔好咁突然

太愛ex，每次一提到ex個名
D眼淚就不停流
佢係我第一個愛既人

都已經分手成年

快啲move on啦巴打
搵多啲做分散注意力

未相戀過 最緊要快d抽身姐
唔好沉得愈嚟愈深

我以前就係用第一個方法
但我可以話你知 短期ok(2,3年) 但長期係唔work

當一個人唔愛你 過去講過嘅都只會係bullshit
我明 付出咗好多 但回報完全係期望之外
的確會係好sad

仲未放低佢喎

見到同佢一齊搞既生意仲run得好好⋯
心好痛⋯

可以參考下

有D咩可以做到？

最sad嘅係我真係選擇去信 咁努力去滿足佢同兌換自己的承諾，但原來人地只係慢慢變成例行公事 始終都係敵不過保鮮期

1) 喊唔到
2) 不嬲唔係
3) done
4) 無remove, unfollowed
5) 無做
6) muted ig
7) fb unfollowed
8) done
9) 從來無
10) 無點收過
11) err
12) 無胃口 破戒食多d mos burger

依家已經好咗好多

舒服晒

多d同朋友出去
參加下唔同活動
識下新朋友傾計

好多野可以做

但係我依家不斷勾起同佢嘅回憶片段

撐住我 plz

初期一定會咁樣 回憶會你美好嘅 為你人生多左一種經歷

太耐冇上黎呢度
其實我都應該再講下自己
曾經我以為自己被分手 係自己錯晒
時間耐咗 發現嘅野愈多
就會知道係自己一開始太美化對方
分手時間愈長 只係證明咗比自己曾經有幾愛你
到咗今日 知道關於同你分手時嘅野更多
我都只有一刻 戇居嘅感覺
點解曾經會以為我被分手 係自己嘅錯誤

依家嘅我
唯一想做就係唔可以再比你好似之前咁一次又一次咁搶奪同影響我生活

頂岩呀
勁多渣男見你過得好又中意番黎撩撥下你

我明呀巴打
好容易會沉溺係傷春悲秋既氣氛入面
你有朋友約埋啲fd去玩
專心工作

我都成日沈迷係曾經既美好回憶入面
有時控制唔到自己
就會諗起佢
有時覺得自己真係好犯賤
分開之後完全好似唔記得噻曾經鬧過交唔夾講唔埋既個啲事情
好似冇噻理性迷失左自己

試過一次啦 絕望巴都知 果陣我都有打係度

呢一個唔重視你為佢嘅付出 可能代表佢唔係你嘅Mrs Right

慢慢嚟啦

咁你宜家分開咗都唔係好耐 又好難迫自己咁快放低唔去諗
我覺得如果好自然咁諗起呢d回憶 想喊就喊
唔好迫自己唔去諗
喊多幾次 諗多幾次 慢慢自然放低咖啦

always here

曖昧過無一齊過，攤牌，佢話另有對象。
期間有搵佢，被blocked。
五個月後，用短訊send message俾佢話好掛住佢，淨係做朋友都可以，unblocked。
知道佢有女朋友了，咁就疊埋心水做朋友算。
想add吓ig fb，friend request被cancelled。
今次真係有啲心淡了，係以朋友身分覺得失望了，我連做你朋友嘅資格都無。
你會係一個好嘅男朋友，但唔係一個好嘅朋友。

放棄佢啦 自己辛苦

曾經我以爲我同佢嘅愛情喺成熟同穩定嘅
我一次又一次咁降低自己條底線 就算變成他人口中嘅佛系愛情 被放置嘅女朋友 我都唔介意
因為我只喺希望我地嘅愛可以令你舒服
我願意做你樹洞 企喺原地等你主動再同我分享你嘅生活
可惜你已經唔想再面對我

其實只要一個擁抱就可以化解所有不安
明明相愛但大家都唔識再愛
好無奈 三年感情 咁就完

我仲喺唔敢相信 我地已經分手

原來我比人帽左 狗公死全家